<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss xmlns:g="http://base.google.com/ns/1.0" version="2.0">
   <channel>
     <title>361 Sport</title>
     <link>https://www.361sport.com.br</link>
     <description>361 Sport Tenis Basquete Tenis Corrida Tenis Trail</description>
     <item>
       <g:id>2918</g:id>
       <g:title>Tênis Nikola Jokic LIGHT UP PE Basquete Masculino</g:title>
       <g:description>O Tênis Light Up PE Champion 361° Basquete Masculino, da linha exclusiva do jogador Nikola Joki?, foi projetado para máxima durabilidade e alto desempenho. Com um design inspirado em raios e tecnologias inovadoras, este calçado oferece conforto, amortecimento e suporte avançado. Características e Benefícios: Tecnologia QU!KCQTech (Carbon Qu!ktical Tech): Entressola que usa ETPU alifático de alta performance e dióxido de carbono industrial reciclado para espumação supercrítica. Oferece amortecimento superior, leveza e resiliência de até 75%, sendo mais durável do que os materiais de espumação tradicionais. Contribui para a neutralidade de carbono e reduz emissões. Tecnologia ENRG-X: Entressola com forte resiliência, desenvolvida independentemente pela 361°. Sinergiza com o amortecimento CQT no calcanhar para uma resposta explosiva, proporcionando uma experiência esportiva incrível. Tecnologia QUIKBALANCE: Combina as tecnologias NFO soft &amp; rebound e QUIKFOAM ? para oferecer flexibilidade e conforto. A função de amortecimento e rebote garante uma experiência esportiva durável e confortável. Estabilidade CQT (Calcanhar): Amortecimento CQT (Tecnologia Crítica de Carbono) localizado no calcanhar para maior absorção de choque e resposta em aterrissagens. Solado Rubest Tech (Outdoor Warfare): Composto de borracha único, leve e resistente à abrasão, que é mais durável do que a borracha regular. Tem desempenho excelente em pisos de cimento ou ásperos e suporta mais de 2.000 ciclos abrasivos. Design Exclusivo &quot;Joki? PE LIGHT UP&quot;: Pertencente à linha exclusiva de Nikola Joki?, com a marca &quot;BIG3&quot; inspirada em raios. Um manifesto da 361° para a dominação em qualquer terreno. Para quem é o Tênis Light Up PE Champion 361° Basquete Masculino? Ideal para jogadores de alto nível que desejam um calçado que ofereça durabilidade, estabilidade, amortecimento e resposta em quadras internas e externas, contando com a aprovação de um campeão da NBA.</g:description>
       <g:link>https://www.361sport.com.br/produto/tenis-nikola-jokic-light-up-pe-basquete-masculino-2918</g:link>
       <g:image_link>https://selia-361.f1cdn.com.br/view/false/false/true/false/26818.jpg</g:image_link>
       <g:price>R$ 699,00</g:price>
       <g:availability>in_stock</g:availability>
       <g:mpn>6900397942102</g:mpn>
       <g:brand>362 Sport</g:brand>
       <g:identifier_exists>no</g:identifier_exists>
       <g:condition>new</g:condition>
       <g:sale_price></g:sale_price>
       <g:custom_label_1>JK</g:custom_label_1>
       <g:custom_label_2>Signature</g:custom_label_2>
       <g:custom_label_3></g:custom_label_3>
     </item>
     <item>
       <g:id>2914</g:id>
       <g:title>Tênis Nikola Jokic LIGHT UP PE Basquete Masculino</g:title>
       <g:description>O Tênis Light Up PE 361° Basquete Masculino, da linha exclusiva do jogador Nikola Joki? (Player Exclusive), foi projetado para dominação em quadras externas, combinando um design inspirado em raios com inovações de performance. Este calçado oferece durabilidade, amortecimento responsivo e suporte para jogadas rápidas e seguras. Características e Benefícios: Tecnologia QU!KCQTech (Carbon Qu!ktical Tech): Entressola que utiliza ETPU alifático de alta performance e dióxido de carbono industrial reciclado para espumação supercrítica, proporcionando amortecimento superior, leveza e resiliência de até 75%. É mais durável do que os materiais de espumação tradicionais. Contribui para a neutralidade de carbono e reduz as emissões. Tecnologia ENRG-X: Entressola com forte resiliência, desenvolvida independentemente pela 361°. Em sinergia com o amortecimento CQT no calcanhar, proporciona uma resposta explosiva para saltos e aterrissagens seguros. Tecnologia QUIKBALANCE: Combina as tecnologias NFO soft &amp; rebound e QUIKFOAM ? para oferecer flexibilidade e conforto. A função de amortecimento e rebote garante uma experiência esportiva durável e confortável. Estabilidade CQT (Calcanhar): Amortecimento CQT (Tecnologia Crítica de Carbono) localizado no calcanhar para maior absorção de choque e estabilização. Solado Rubest Tech (Outdoor Warfare): Composto de borracha único, leve e resistente à abrasão, que é mais durável do que a borracha regular. Tem desempenho excelente em pisos de cimento ou ásperos e suporta mais de 2.000 ciclos abrasivos. Design Exclusivo &quot;Joki? PE LIGHT UP&quot;: Inspirado no estilo e performance do Joki?, apresenta a marca &quot;BIG3&quot; inspirada em raios. Um manifesto da 361° para a dominação em qualquer terreno, com o aval de um campeão da NBA. Para quem é o Tênis Light Up PE 361° Basquete Masculino? Ideal para jogadores que desejam um calçado que ofereça durabilidade, estabilidade, amortecimento e resposta em quadras internas e externas, contando com a aprovação de um campeão da NBA.</g:description>
       <g:link>https://www.361sport.com.br/produto/tenis-nikola-jokic-light-up-pe-basquete-masculino-2914</g:link>
       <g:image_link>https://selia-361.f1cdn.com.br/view/false/false/true/false/27156.jpg</g:image_link>
       <g:price>R$ 699,00</g:price>
       <g:availability>in_stock</g:availability>
       <g:mpn>6900397942423</g:mpn>
       <g:brand>363 Sport</g:brand>
       <g:identifier_exists>no</g:identifier_exists>
       <g:condition>new</g:condition>
       <g:sale_price></g:sale_price>
       <g:custom_label_1>JK</g:custom_label_1>
       <g:custom_label_2>Signature</g:custom_label_2>
       <g:custom_label_3></g:custom_label_3>
     </item>
     <item>
       <g:id>1460</g:id>
       <g:title>Tênis TEAM JOKER Basquete Masculino</g:title>
       <g:description>O 361° Team Joker é uma evolução da linha exclusiva de Nikola Joki?, combinando desempenho técnico com a identidade visual marcante desta parceria. Com um design moderno e elementos de estilo retrô, esse modelo traz a força da assinatura de Joki? com um ajuste confortável, excelente resposta e tração precisa para jogos intensos em diferentes quadras.Propulsão, Estilo e Estabilidade em QuadraPrincipais Características e BenefíciosQu!kCQTECH ? Amortecimento Leve e ResponsivoA entressola com tecnologia CQT Qu!kTech entrega amortecimento eficiente e retorno de energia, acumulando força para saltos mais altos e oferecendo suporte seguro para aterrissagens mais suaves.Placa de Propulsão em Fibra de Vidro ? Explosão com EstabilidadeO modelo conta com uma placa de fibra de vidro e nylon embutida na entressola, que melhora a transmissão de força, garantindo impulsão rápida e maior controle em movimentos explosivos.TPU Envolvente no Calcanhar ? Segurança para Mudanças RápidasUm grande TPU em volta do calcanhar proporciona estabilidade e firmeza em cortes laterais e mudanças bruscas de direção. O design é finalizado com uma coroa icônica de Joki? no calcanhar, reforçando a personalidade do modelo.Cabedal com Mix de Materiais ? Conforto e DurabilidadeA parte superior combina materiais sintéticos e mesh para oferecer resistência ao desgaste e conforto duradouro. O design oferece ajuste firme com ventilação eficiente, ideal para treinos e partidas prolongadas.Solado com Estampa Floral ? Aderência para Todas as DireçõesFeito em borracha durável com padrão floral, o solado proporciona tração confiável e segura, seja em pisos indoor ou outdoor. Ideal para mudanças rápidas de direção e controle total em qualquer superfície.Quem deve usar o Team Joker?O 361° Team Joker é feito para jogadores que valorizam tecnologia de alto desempenho, estabilidade em quadra e um visual marcante. Ideal para quem treina forte e joga com inteligência, esse modelo entrega conforto, propulsão e segurança para cada jogada.Leve o legado de Joki? nos seus pés com o 361° Team Joker.</g:description>
       <g:link>https://www.361sport.com.br/produto/tenis-team-joker-basquete-masculino-1460</g:link>
       <g:image_link>https://selia-361.f1cdn.com.br/view/false/false/true/false/13146.jpg</g:image_link>
       <g:price>R$ 799,00</g:price>
       <g:availability>in_stock</g:availability>
       <g:mpn>6927050888638</g:mpn>
       <g:brand>364 Sport</g:brand>
       <g:identifier_exists>no</g:identifier_exists>
       <g:condition>new</g:condition>
       <g:sale_price></g:sale_price>
       <g:custom_label_1>JK</g:custom_label_1>
       <g:custom_label_2>Signature</g:custom_label_2>
       <g:custom_label_3></g:custom_label_3>
     </item>
     <item>
       <g:id>1446</g:id>
       <g:title>Tênis JOKER JK 1 Signature Nikola Jokic Basquete Masculino</g:title>
       <g:description>Estreando com personalidade forte, o Tênis JK 1 Basquete Masculino é o primeiro modelo exclusivo do astro da NBA Nikola Jokic. Este calçado foi criado para oferecer estabilidade, desempenho e estilo, refletindo a essência de um verdadeiro campeão. Características e Benefícios: Tecnologia QU!KCQTech (Carbon Qu!ktical Tech): Entressola com espuma feita a partir de ETPU e CO? reciclado, entregando amortecimento de alto desempenho, leveza e durabilidade. Sua estrutura garante resposta eficiente em todas as direções, ideal para o jogo intenso. Design híbrido retrô-moderno: O cabedal mistura couro e tecido de malha, garantindo resistência e um visual nostálgico com pegada moderna. Estilo e funcionalidade unidos em um só modelo. Sola resistente e estável: A sola é construída com borracha de alta resistência ao desgaste, perfeita para enfrentar o ritmo acelerado de quadras indoor e outdoor. Quem usa o Tênis JK 1 Basquete Masculino? Feito para atletas que se inspiram em Jokic e buscam controle total do jogo. Esse modelo é ideal para quem exige o máximo em conforto, impacto reduzido e um visual marcante.</g:description>
       <g:link>https://www.361sport.com.br/produto/tenis-joker-jk-1-signature-nikola-jokic-basquete-masculino-1446</g:link>
       <g:image_link>https://selia-361.f1cdn.com.br/view/false/false/true/false/12282.jpg</g:image_link>
       <g:price>R$ 1.199,00</g:price>
       <g:availability>in_stock</g:availability>
       <g:mpn>6927050889673</g:mpn>
       <g:brand>365 Sport</g:brand>
       <g:identifier_exists>no</g:identifier_exists>
       <g:condition>new</g:condition>
       <g:sale_price></g:sale_price>
       <g:custom_label_1>JK</g:custom_label_1>
       <g:custom_label_2>Signature</g:custom_label_2>
       <g:custom_label_3></g:custom_label_3>
     </item>
     <item>
       <g:id>1442</g:id>
       <g:title>Tênis JOKER JK 1 Signature Nikola Jokic Basquete Masculino</g:title>
       <g:description>Estreando com personalidade forte, o Tênis JK 1 Basquete Masculino é o primeiro modelo exclusivo do astro da NBA Nikola Jokic. Este calçado foi criado para oferecer estabilidade, desempenho e estilo, refletindo a essência de um verdadeiro campeão. Características e Benefícios: Tecnologia QU!KCQTech (Carbon Qu!ktical Tech): Entressola com espuma feita a partir de ETPU e CO? reciclado, entregando amortecimento de alto desempenho, leveza e durabilidade. Sua estrutura garante resposta eficiente em todas as direções, ideal para o jogo intenso. Design híbrido retrô-moderno: O cabedal mistura couro e tecido de malha, garantindo resistência e um visual nostálgico com pegada moderna. Estilo e funcionalidade unidos em um só modelo. Sola resistente e estável: A sola é construída com borracha de alta resistência ao desgaste, perfeita para enfrentar o ritmo acelerado de quadras indoor e outdoor. Quem usa o Tênis JK 1 Basquete Masculino? Feito para atletas que se inspiram em Jokic e buscam controle total do jogo. Esse modelo é ideal para quem exige o máximo em conforto, impacto reduzido e um visual marcante.</g:description>
       <g:link>https://www.361sport.com.br/produto/tenis-joker-jk-1-signature-nikola-jokic-basquete-masculino-1442</g:link>
       <g:image_link>https://selia-361.f1cdn.com.br/view/false/false/true/false/12278.jpg</g:image_link>
       <g:price>R$ 1.199,00</g:price>
       <g:availability>in_stock</g:availability>
       <g:mpn>6927050889444</g:mpn>
       <g:brand>366 Sport</g:brand>
       <g:identifier_exists>no</g:identifier_exists>
       <g:condition>new</g:condition>
       <g:sale_price></g:sale_price>
       <g:custom_label_1>JK</g:custom_label_1>
       <g:custom_label_2>Signature</g:custom_label_2>
       <g:custom_label_3></g:custom_label_3>
     </item>
     <item>
       <g:id>1436</g:id>
       <g:title>Tênis JOKER JK 1 Signature Nikola Jokic Basquete Masculino</g:title>
       <g:description>OJoker 1 marca a estreia da linha exclusiva deNikola Joki?, oJoker, com um modelo de performance pensado para dominar todos os cantos da quadra. A identidade visual marcante remete à Sérvia, país natal deJoki?. Com tecnologias de alta performance, este tênis entrega amortecimento poderoso, suporte e estilo único. Exatamente o que se espera de um atleta 3x MVP!Estilo, Estabilidade e Explosão nas QuadrasPrincipais Características e BenefíciosQu!kCQTECH ? Amortecimento Responsivo e ConfortávelA entressola com tecnologia CQT Qu!kTech oferece amortecimento macio e responsivo, acumulando energia para saltos mais altos e aterrissagens mais seguras. Perfeita para quem exige explosão sem abrir mão do conforto.ARCHLOCK ? Segurança em Mudanças Rápidas de DireçãoA placa torsional estabilizadora, com suporte no arco central do pé, garante estabilidade durante cortes rápidos e deslocamentos laterais, mantendo a confiança mesmo nos momentos mais intensos do jogo.Dual TPU System ? Suporte Interno e Externo ReforçadoUm sistema de TPU duplo cobre as laterais e o calcanhar, oferecendo suporte estrutural e maior proteção durante os movimentos mais exigentes. Ideal para atletas que precisam de estabilidade ao atacar ou defender.Cabedal em Mesh e Material Sintético ? Durabilidade com EstiloO cabedal combina materiais sintéticos com mesh respirável, garantindo resistência para o uso intenso nas quadras e um toque retrô que traz personalidade ao visual.Rubest Tech: Solado de Borracha com Aderência MultidirecionalO solado durável em borracha oferece tração consistente em todas as direções, permitindo arranques explosivos, paradas bruscas e controle absoluto a cada jogada.Quem deve usar o Joker 1?O Joker 1 foi criado para atletas profissionais, e é indicado para jogadores que exigem alto desempenho e suporte total em quadra.Seja você um armador ágil ou um pivô dominante, este modelo entrega amortecimento, estabilidade e estilo para quem leva o jogo a sério.Domine o jogo com o estilo e a força de Nikola Joki?. Experimente o 361° Joker 1.</g:description>
       <g:link>https://www.361sport.com.br/produto/tenis-joker-jk-1-signature-nikola-jokic-basquete-masculino-1436</g:link>
       <g:image_link>https://selia-361.f1cdn.com.br/view/false/false/true/false/12272.jpg</g:image_link>
       <g:price>R$ 1.199,00</g:price>
       <g:availability>in_stock</g:availability>
       <g:mpn>6927050887822</g:mpn>
       <g:brand>367 Sport</g:brand>
       <g:identifier_exists>no</g:identifier_exists>
       <g:condition>new</g:condition>
       <g:sale_price></g:sale_price>
       <g:custom_label_1>JK</g:custom_label_1>
       <g:custom_label_2>Signature</g:custom_label_2>
       <g:custom_label_3></g:custom_label_3>
     </item>
     <item>
       <g:id>1427</g:id>
       <g:title>Tênis JOKER JK 1 Signature Nikola Jokic Basquete Masculino</g:title>
       <g:description>OJoker 1 marca a estreia da linha exclusiva deNikola Joki?, oJoker, com um modelo de performance pensado para dominar todos os cantos da quadra. A identidade visual marcante remete à Sérvia, país natal deJoki?. Com tecnologias de alta performance, este tênis entrega amortecimento poderoso, suporte e estilo único. Exatamente o que se espera de um atleta 3x MVP!Estilo, Estabilidade e Explosão nas QuadrasPrincipais Características e BenefíciosQu!kCQTECH ? Amortecimento Responsivo e ConfortávelA entressola com tecnologia CQT Qu!kTech oferece amortecimento macio e responsivo, acumulando energia para saltos mais altos e aterrissagens mais seguras. Perfeita para quem exige explosão sem abrir mão do conforto.ARCHLOCK ? Segurança em Mudanças Rápidas de DireçãoA placa torsional estabilizadora, com suporte no arco central do pé, garante estabilidade durante cortes rápidos e deslocamentos laterais, mantendo a confiança mesmo nos momentos mais intensos do jogo.Dual TPU System ? Suporte Interno e Externo ReforçadoUm sistema de TPU duplo cobre as laterais e o calcanhar, oferecendo suporte estrutural e maior proteção durante os movimentos mais exigentes. Ideal para atletas que precisam de estabilidade ao atacar ou defender.Cabedal em Mesh e Material Sintético ? Durabilidade com EstiloO cabedal combina materiais sintéticos com mesh respirável, garantindo resistência para o uso intenso nas quadras e um toque retrô que traz personalidade ao visual.Rubest Tech: Solado de Borracha com Aderência MultidirecionalO solado durável em borracha oferece tração consistente em todas as direções, permitindo arranques explosivos, paradas bruscas e controle absoluto a cada jogada.Quem deve usar o Joker 1?O Joker 1 foi criado para atletas profissionais, e é indicado para jogadores que exigem alto desempenho e suporte total em quadra.Seja você um armador ágil ou um pivô dominante, este modelo entrega amortecimento, estabilidade e estilo para quem leva o jogo a sério.Domine o jogo com o estilo e a força de Nikola Joki?. Experimente o 361° Joker 1.</g:description>
       <g:link>https://www.361sport.com.br/produto/tenis-joker-jk-1-signature-nikola-jokic-basquete-masculino-1427</g:link>
       <g:image_link>https://selia-361.f1cdn.com.br/view/false/false/true/false/12264.jpg</g:image_link>
       <g:price>R$ 1.199,00</g:price>
       <g:availability>in_stock</g:availability>
       <g:mpn>6932599000823</g:mpn>
       <g:brand>368 Sport</g:brand>
       <g:identifier_exists>no</g:identifier_exists>
       <g:condition>new</g:condition>
       <g:sale_price></g:sale_price>
       <g:custom_label_1>JK</g:custom_label_1>
       <g:custom_label_2>Signature</g:custom_label_2>
       <g:custom_label_3></g:custom_label_3>
     </item>
     <item>
       <g:id>1210</g:id>
       <g:title>Tênis Nikola Jokic LIGHT UP PE Basquete Masculino</g:title>
       <g:description>Tênis Light Up PE 361° Basquete Masculino é a escolha ideal para jogadores que buscam desempenho de alto nível e tecnologias inovadoras. Inspirado no estilo e performance do Jokic, este modelo combina design moderno, sustentabilidade e funcionalidades avançadas para dominar as quadras.Características e Benefícios:Entressola QU!KCQTech (Carbon Qu!ktical Tech):Desenvolvida com material elástico ETPU de alta performance e dióxido de carbono reciclado, essa tecnologia proporciona amortecimento superior, leveza e resiliência de até 75%, garantindo durabilidade incomparável e conforto inigualável durante os jogos. Tecnologia ENRG-X: Exclusiva da 361°, essa entressola oferece alta resiliência e retorno de energia excepcional, proporcionando uma experiência esportiva incrível tanto para treinos quanto para partidas intensas.QUIKBALANCE:Uma combinação das tecnologias NFO Soft &amp; Rebound e QUIKFOAM ?, essa funcionalidade oferece flexibilidade, amortecimento de longa duração e conforto ideal para horas de uso. Solado com Borracha Espessa: Com resistência ao desgaste e excelente aderência, o solado garante segurança e estabilidade mesmo em quadras de alta performance.Quem usa o Tênis Light Up PE 361° Basquete Masculino?Este modelo é ideal para jogadores que desejam alcançar o máximo em quadra, inspirados pelo desempenho e estilo do Jokic. Seja para treinos ou competições, o Light Up PE oferece a confiança necessária para dominar o jogo.SKU: W572441108</g:description>
       <g:link>https://www.361sport.com.br/produto/tenis-nikola-jokic-light-up-pe-basquete-masculino-1210</g:link>
       <g:image_link>https://selia-361.f1cdn.com.br/view/540/540/false/true/10745.jpg?MTA3NDUtMjAyNS0wNy0yMiAxODo1ODowOQ==</g:image_link>
       <g:price>R$ 699,00</g:price>
       <g:availability>in_stock</g:availability>
       <g:mpn>6927050814057</g:mpn>
       <g:brand>369 Sport</g:brand>
       <g:identifier_exists>no</g:identifier_exists>
       <g:condition>new</g:condition>
       <g:sale_price></g:sale_price>
       <g:custom_label_1>JK</g:custom_label_1>
       <g:custom_label_2>Signature</g:custom_label_2>
       <g:custom_label_3></g:custom_label_3>
     </item>
     <item>
       <g:id>1153</g:id>
       <g:title>Tênis Nikola Jokic LIGHT UP PE Basquete Masculino</g:title>
       <g:description>Tênis Light Up PE 361° Basquete Masculino é a escolha ideal para jogadores que buscam desempenho de alto nível e tecnologias inovadoras. Inspirado no estilo e performance do Jokic, este modelo combina design moderno, sustentabilidade e funcionalidades avançadas para dominar as quadras.Características e Benefícios:Entressola QU!KCQTech (Carbon Qu!ktical Tech):Desenvolvida com material elástico ETPU de alta performance e dióxido de carbono reciclado, essa tecnologia proporciona amortecimento superior, leveza e resiliência de até 75%, garantindo durabilidade incomparável e conforto inigualável durante os jogos. Tecnologia ENRG-X: Exclusiva da 361°, essa entressola oferece alta resiliência e retorno de energia excepcional, proporcionando uma experiência esportiva incrível tanto para treinos quanto para partidas intensas.QUIKBALANCE:Uma combinação das tecnologias NFO Soft &amp; Rebound e QUIKFOAM ?, essa funcionalidade oferece flexibilidade, amortecimento de longa duração e conforto ideal para horas de uso. Solado com Borracha Espessa: Com resistência ao desgaste e excelente aderência, o solado garante segurança e estabilidade mesmo em quadras de alta performance.Quem usa o Tênis Light Up PE 361° Basquete Masculino?Este modelo é ideal para jogadores que desejam alcançar o máximo em quadra, inspirados pelo desempenho e estilo do Jokic. Seja para treinos ou competições, o Light Up PE oferece a confiança necessária para dominar o jogo.SKU: W572441108</g:description>
       <g:link>https://www.361sport.com.br/produto/tenis-nikola-jokic-light-up-pe-basquete-masculino-1153</g:link>
       <g:image_link>https://selia-361.f1cdn.com.br/view/false/false/true/false/10418.jpg</g:image_link>
       <g:price>R$ 699,00</g:price>
       <g:availability>in_stock</g:availability>
       <g:mpn>6927050813715</g:mpn>
       <g:brand>370 Sport</g:brand>
       <g:identifier_exists>no</g:identifier_exists>
       <g:condition>new</g:condition>
       <g:sale_price></g:sale_price>
       <g:custom_label_1>JK</g:custom_label_1>
       <g:custom_label_2>Signature</g:custom_label_2>
       <g:custom_label_3></g:custom_label_3>
     </item>
   </channel>
</rss>