<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss xmlns:g="http://base.google.com/ns/1.0" version="2.0">
   <channel>
     <title>361 Sports</title>
     <link>https://www.361sport.com.br</link>
     <description>361 Sport Tenis Basquete Tenis Corrida Tenis Trail</description>
     <item>
       <g:id>2920</g:id>
       <g:title>Tênis Nikola Jokic LIGHT UP PE Basquete Masculino</g:title>
       <g:description>O Tênis Light Up PE 361° Basquete Masculino, da linha exclusiva do jogador Nikola Joki? (Player Exclusive), foi projetado para dominação em quadras externas, combinando um design inspirado em raios com inovações de performance. Este calçado oferece durabilidade, amortecimento responsivo e suporte para jogadas rápidas e seguras. Características e Benefícios: Tecnologia QU!KCQTech (Carbon Qu!ktical Tech): Entressola que utiliza ETPU alifático de alta performance e dióxido de carbono industrial reciclado para espumação supercrítica, proporcionando amortecimento superior, leveza e resiliência de até 75%. É mais durável do que os materiais de espumação tradicionais. Contribui para a neutralidade de carbono e reduz as emissões. Tecnologia ENRG-X: Entressola com forte resiliência, desenvolvida independentemente pela 361°. Em sinergia com o amortecimento CQT no calcanhar, proporciona uma resposta explosiva para saltos e aterrissagens seguros. Tecnologia QUIKBALANCE: Combina as tecnologias NFO soft &amp; rebound e QUIKFOAM ? para oferecer flexibilidade e conforto. A função de amortecimento e rebote garante uma experiência esportiva durável e confortável. Estabilidade CQT (Calcanhar): Amortecimento CQT (Tecnologia Crítica de Carbono) localizado no calcanhar para maior absorção de choque e estabilização. Solado Rubest Tech (Outdoor Warfare): Composto de borracha único, leve e resistente à abrasão, que é mais durável do que a borracha regular. Tem desempenho excelente em pisos de cimento ou ásperos e suporta mais de 2.000 ciclos abrasivos. Design Exclusivo &quot;Joki? PE LIGHT UP&quot;: Inspirado no estilo e performance do Joki?, apresenta a marca &quot;BIG3&quot; inspirada em raios. Um manifesto da 361° para a dominação em qualquer terreno, com o aval de um campeão da NBA. Para quem é o Tênis Light Up PE 361° Basquete Masculino? Ideal para jogadores que desejam um calçado que ofereça durabilidade, estabilidade, amortecimento e resposta em quadras internas e externas, contando com a aprovação de um campeão da NBA.</g:description>
       <g:link>https://www.361sport.com.br/produto/tenis-nikola-jokic-light-up-pe-basquete-masculino-2920</g:link>
       <g:image_link>https://selia-361.f1cdn.com.br/view/540/540/false/true/10416.jpg?MTA0MTYtMjAyNS0wOS0wNCAxMDoxMTozNQ==</g:image_link>
       <g:price>R$ 699,00</g:price>
       <g:availability>in_stock</g:availability>
       <g:mpn>6900397942324</g:mpn>
       <g:brand>361 Sports</g:brand>
       <g:identifier_exists>yes</g:identifier_exists>
       <g:condition>new</g:condition>
       <g:sale_price>R$ 699,00</g:sale_price>
       <g:custom_label_1></g:custom_label_1>
       <g:custom_label_2></g:custom_label_2>
       <g:custom_label_3></g:custom_label_3>
     </item>
     <item>
       <g:id>637</g:id>
       <g:title>Tênis ZEN VI Basquete Masculino Aaron Gordon</g:title>
       <g:description>O Tênis ZEN VI 361º Basquete Masculino é a escolha ideal para jogadores que buscam uma experiência superior em quadra. Com tecnologias inovadoras e um design exclusivo, este tênis oferece excelente suporte, leveza e um desempenho excepcional durante os jogos. Características e Benefícios: Tecnologia ENRG-X: Este sistema de tecnologia de entressola proporciona alta resiliência e um desempenho esportivo excepcional, ideal para treinos e competições diárias. Carbon Qu!ktical Tech (CQT): A tecnologia da entressola utiliza material elástico ETPU de alto desempenho e dióxido de carbono reciclado para uma espuma supercrítica, garantindo excelente amortecimento e leveza, com resiliência de até 75%, tornando-se mais durável do que materiais de espuma tradicionais. Design Inspirado: A inspiração do design vem de Kukshanshui, com elementos que melhoram a experiência de jogo, e uma distribuição de padrões baseada em pontos de estresse, proporcionando melhor desempenho em quadra. Conforto e Durabilidade: A parte superior do tênis utiliza tecnologia Zen, que combina respirabilidade e resistência, enquanto o design assimétrico Yin e Yang oferece uma experiência de encaixe ergonômica. Quem usa o Tênis ZEN ? 361º Basquete Masculino? Este tênis é perfeito para jogadores de basquete que desejam um calçado com tecnologias avançadas, leveza e conforto. O Tênis ZEN ? 361º Basquete Masculino é a escolha ideal para atletas que buscam otimizar seu desempenho em quadra e reduzir a pegada de carbono em suas atividades. SKU: W572431108-3-405</g:description>
       <g:link>https://www.361sport.com.br/produto/tenis-zen-vi-basquete-masculino-aaron-gordon-637</g:link>
       <g:image_link>https://selia-361.f1cdn.com.br/view/540/540/false/true/16362.jpg?MTYzNjItMjAyNS0wOC0yMiAxNTo0MDo0Nw==</g:image_link>
       <g:price>R$ 799,00</g:price>
       <g:availability></g:availability>
       <g:mpn>6936696481684</g:mpn>
       <g:brand>362 Sports</g:brand>
       <g:identifier_exists>yes</g:identifier_exists>
       <g:condition>new</g:condition>
       <g:sale_price>R$ 799,00</g:sale_price>
       <g:custom_label_1></g:custom_label_1>
       <g:custom_label_2></g:custom_label_2>
       <g:custom_label_3></g:custom_label_3>
     </item>
   </channel>
</rss>