<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss xmlns:g="http://base.google.com/ns/1.0" version="2.0">
   <channel>
     <title>361 Sport</title>
     <link>https://www.361sport.com.br</link>
     <description>Tenis Performance</description>
     <item>
       <g:id>43</g:id>
       <g:title>Tênis CENTAURI 361o Corrida Com Ortholite e Engage Masculino</g:title>
       <g:description>O Tênis de Corrida Centauri 361º Com Ortholite e Engage impressiona por ser dinâmico e versátil. É um tênis leve de pisada neutra, com 289 gramas (versão masculina), confortável e de ótima respiração.E foi eleito o melhor trainer em 2023 pela Runners World (link)Projetado do zero, esta recente adição à linha de tênis de corrida neutros da 361º foi desenvolvida para proporcionar desempenho em treinos diários. Com o CENTAURI, os corredores desfrutam de tecnologia avançada, excelente ventilação, durabilidade e um amortecimento leve, ideal especialmente para correr em superfícies duras. Características e BenefíciosTecido de malha respirável: Garante excelente ventilação para longas distâncias e espaço amplo para a movimentação natural dos dedos dos pés.Língua anatomicamente projetada: Remove a pressão e o estresse do topo do pé.Logo 3D impresso progressivo: Oferece suporte adicional ao mediopé.Recurso de segurança reflexivo 3M no calcanhar: Melhora a visibilidade em condições de pouca luz.Nova tecnologia de amortecimento ENGAGE (E-TPE): Com sulcos de flexão, proporciona um nível superior de amortecimento sob os pés.Tecnologia de borracha de alta abrasão (H.A.R.T.): Posicionada em áreas de maior impacto para melhor amortecimento, flexibilidade e tração, garantindo transições suaves.Novo design da parte frontal: Oferece melhor ajuste na parte dianteira do pé, com uma elevação na ponta para promover uma saída mais eficiente dos dedos.Palmilhas de conforto Ortholite: Garante conforto duradouro, excelente gerenciamento de umidade e alta respirabilidade, utilizando 20% de material reciclado. Quem usa o Tênis Centauri 361º Corrida Masculino Com Ortholite e Engage?Este tênis é recomendado para iniciantes em corrida ou para aqueles que buscam um calçado confortável e versátil para o dia a dia, proporcionando uma experiência de corrida suave e adaptada às necessidades de cada corredor. O Centauri é bom? Vale a pena? Segundo o site Runners World, o Centauri foi o melhor tênis para treino diário (trainer) em 2023. Leia o review completo aqui https://www.runnersworld.com/gear/a43471776/361-degrees-361-centauri-review/Alguns comentários de especialistas:&quot;Como um usuário de primeira viagem dos tênis 361 Degrees, achei o Centauri um calçado sólido e com bom suporte. O volume na parte frontal era alto, similar ao dos tênis de treino da Brooks. A corrida foi um pouco desajeitada e rígida na parte traseira. Mas o tênis serviu no tamanho exato ? com ajuste altamente seguro no calcanhar e mais volume e largura à medida que se aproxima da parte frontal. Eu só senti um leve movimento na parte frontal (o que acredito ser bom para o conforto dos dedos), enquanto o calcanhar e o mediopé sempre pareceram bem firmes.&quot;&quot;Este é apenas um tênis de treino acolchoado e confortável, que se sentiu bem nos meus pés em dias em que eu não queria correr rápido,&quot; ele disse. &quot;Ele não oferece o brilho ou o impulso de um tênis com placa de náilon ou carbono, mas ainda assim proporciona uma boa dose de amortecimento.&quot;Veja o review do canal The Run Testers para entender mais sobre o Centauri SKU: Y2301-6867</g:description>
       <g:link>https://www.361sport.com.br/produto/tenis-centauri-361-corrida--com-ortholite-e-engage-masculino-43</g:link>
       <g:image_link>https://selia-361.f1cdn.com.br/view/false/false/true/false/1812.jpg</g:image_link>
       <g:price>679</g:price>
       <g:availability>in_stock</g:availability>
       <g:mpn>6900397426336</g:mpn>
       <g:brand>361 Sport</g:brand>
       <g:sale_price>299</g:sale_price>
       <g:condition>new</g:condition>
       <g:custom_label_0></g:custom_label_0>
       <g:custom_label_1></g:custom_label_1>
       <g:custom_label_2></g:custom_label_2>
       <g:custom_label_3></g:custom_label_3>
     </item>
     <item>
       <g:id>136</g:id>
       <g:title>Tênis KAIROS 2 361o Corrida Masculino</g:title>
       <g:description>Descubra o Tênis KAIROS 2 361º Corrida Masculino, projetado para melhorar o equilíbrio e a estabilidade, proporcionando uma experiência de alta quilometragem. Com uma geometria inovadora que posiciona o pé de maneira ideal, este tênis reduz o risco de lesões, sendo perfeito tanto para corredores iniciantes quanto experientes que buscam aprimorar seu desempenho. Feito para ser um tênis de treinamento diário durável e de suporte, o KAIROS 2 une conforto, desempenho e sustentabilidade.Características e Benefícios:Espuma Engage: Desenvolvida pela 361º utilizando CO2 reciclado, combina suavidade e leveza com excepcional retorno de energia. Oferece uma taxa de recuperação mais rápida e melhor resiliência, garantindo absorção de impacto ideal e maior eficiência na corrida.Geometria de Plataforma Única: Proporciona uma transição suave e uma base mais larga na parte média do pé, eliminando o desconforto e proporcionando a melhor corrida da sua vida.Sustentabilidade em Primeiro Lugar: O KAIROS 2 possui uma entressola patenteada que utiliza CO2 reciclado. O cabedal é feito de 70% de fios reciclados, reduzindo o impacto ambiental e promovendo uma corrida mais consciente.Palmilha Ortholite Removível: Proporciona conforto duradouro e excelente gerenciamento de umidade.Borracha de Carbono: Garante durabilidade e tração superior.Quem usa o Tênis KAIROS2 361º Corrida Masculino?Este tênis é recomendado para corredores que buscam aprimorar seu desempenho com um calçado que oferece equilíbrio, estabilidade e suporte. Ideal para treinos diários, combina conforto e durabilidade com uma pegada sustentável, sendo uma excelente escolha para quem deseja dar o próximo passo em suas corridas.SKU: Y2401-0900</g:description>
       <g:link>https://www.361sport.com.br/produto/tenis-kairos-2-361-corrida-masculino-136</g:link>
       <g:image_link>https://selia-361.f1cdn.com.br/view/false/false/true/false/3679.jpg</g:image_link>
       <g:price>699</g:price>
       <g:availability>in_stock</g:availability>
       <g:mpn>6900397417587</g:mpn>
       <g:brand>361 Sport</g:brand>
       <g:sale_price>399</g:sale_price>
       <g:condition>new</g:condition>
       <g:custom_label_0></g:custom_label_0>
       <g:custom_label_1></g:custom_label_1>
       <g:custom_label_2></g:custom_label_2>
       <g:custom_label_3></g:custom_label_3>
     </item>
     <item>
       <g:id>386</g:id>
       <g:title>Tênis KAIROS 2 361o Corrida Masculino</g:title>
       <g:description>Descubra o Tênis KAIROS 2 361º Corrida Masculino, projetado para melhorar o equilíbrio e a estabilidade, proporcionando uma experiência de alta quilometragem. Com uma geometria inovadora que posiciona o pé de maneira ideal, este tênis reduz o risco de lesões, sendo perfeito tanto para corredores iniciantes quanto experientes que buscam aprimorar seu desempenho. Feito para ser um tênis de treinamento diário durável e de suporte, o KAIROS 2 une conforto, desempenho e sustentabilidade.Características e Benefícios:Espuma Engage: Desenvolvida pela 361º utilizando CO2 reciclado, combina suavidade e leveza com excepcional retorno de energia. Oferece uma taxa de recuperação mais rápida e melhor resiliência, garantindo absorção de impacto ideal e maior eficiência na corrida.Geometria de Plataforma Única: Proporciona uma transição suave e uma base mais larga na parte média do pé, eliminando o desconforto e proporcionando a melhor corrida da sua vida.Sustentabilidade em Primeiro Lugar: O KAIROS 2 possui uma entressola patenteada que utiliza CO2 reciclado. O cabedal é feito de 70% de fios reciclados, reduzindo o impacto ambiental e promovendo uma corrida mais consciente.Palmilha Ortholite Removível: Proporciona conforto duradouro e excelente gerenciamento de umidade.Borracha de Carbono: Garante durabilidade e tração superior.Quem usa o Tênis KAIROS2 361º Corrida Masculino?Este tênis é recomendado para corredores que buscam aprimorar seu desempenho com um calçado que oferece equilíbrio, estabilidade e suporte. Ideal para treinos diários, combina conforto e durabilidade com uma pegada sustentável, sendo uma excelente escolha para quem deseja dar o próximo passo em suas corridas.SKU: Y2401-6764</g:description>
       <g:link>https://www.361sport.com.br/produto/tenis-kairos-2-361-corrida-masculino-386</g:link>
       <g:image_link>https://selia-361.f1cdn.com.br/view/false/false/true/false/3280.jpg</g:image_link>
       <g:price>699</g:price>
       <g:availability>in_stock</g:availability>
       <g:mpn>6900397417907</g:mpn>
       <g:brand>361 Sport</g:brand>
       <g:sale_price>399</g:sale_price>
       <g:condition>new</g:condition>
       <g:custom_label_0></g:custom_label_0>
       <g:custom_label_1></g:custom_label_1>
       <g:custom_label_2></g:custom_label_2>
       <g:custom_label_3></g:custom_label_3>
     </item>
     <item>
       <g:id>775</g:id>
       <g:title>Tênis BASER Corrida &amp; Caminhada Masculino</g:title>
       <g:description>Tênis Baser 361° Corrida Masculino combina leveza, conforto e desempenho, sendo a escolha ideal para iniciantes que buscam um tênis com excelente custo-benefício para corridas leves ou caminhadas diárias. Seu design focado em versatilidade oferece conforto prolongado, além de um visual moderno e elegante. Características e Benefícios: Tecnologia NFO Soft Elastic: A entressola utiliza uma fórmula inovadora de amortecimento, proporcionando mais de 18% de retorno de energia, garantindo leveza, elasticidade e uma excelente absorção de impacto. Cabedal em Couro Integral: Construído com material de couro completo e um processo especial de moldagem, o cabedal oferece um design minimalista e leve, com foco em conforto e durabilidade, sem comprometer o estilo. Experiência de Uso Prolongada: A combinação da tecnologia de amortecimento com a estrutura ergonômica oferece uma sensação de conforto duradouro, ideal para caminhadas, corridas curtas ou para o uso diário. Quem usa o Tênis Baser 361° Corrida Masculino? Perfeito para iniciantes ou para quem busca um tênis acessível, mas com muita tecnologia e conforto, o Tênis Baser 361° Corrida Masculino é ideal para atividades esportivas leves e o dia a dia, oferecendo versatilidade, estilo e conforto em um só modelo. SKU: W572442234</g:description>
       <g:link>https://www.361sport.com.br/produto/tenis-baser-corrida--caminhada-masculino-775</g:link>
       <g:image_link>https://selia-361.f1cdn.com.br/view/540/540/false/true/11764.jpg?MTE3NjQtMjAyNS0wNy0yMiAxNzoxOTozNA==</g:image_link>
       <g:price>399</g:price>
       <g:availability>in_stock</g:availability>
       <g:mpn>6927050824582</g:mpn>
       <g:brand>361 Sport</g:brand>
       <g:sale_price>199</g:sale_price>
       <g:condition>new</g:condition>
       <g:custom_label_0></g:custom_label_0>
       <g:custom_label_1></g:custom_label_1>
       <g:custom_label_2></g:custom_label_2>
       <g:custom_label_3></g:custom_label_3>
     </item>
     <item>
       <g:id>48</g:id>
       <g:title>Tênis CENTAURI 361o Corrida Com Ortholite e Engage Masculino</g:title>
       <g:description>O Tênis de Corrida Centauri 361º Com Ortholite e Engage impressiona por ser dinâmico e versátil. É um tênis leve de pisada neutra, com 289 gramas (versão masculina), confortável e de ótima respiração.E foi eleito o melhor trainer em 2023 pela Runners World (link)Projetado do zero, esta recente adição à linha de tênis de corrida neutros da 361º foi desenvolvida para proporcionar desempenho em treinos diários. Com o CENTAURI, os corredores desfrutam de tecnologia avançada, excelente ventilação, durabilidade e um amortecimento leve, ideal especialmente para correr em superfícies duras. Características e BenefíciosTecido de malha respirável: Garante excelente ventilação para longas distâncias e espaço amplo para a movimentação natural dos dedos dos pés.Língua anatomicamente projetada: Remove a pressão e o estresse do topo do pé.Logo 3D impresso progressivo: Oferece suporte adicional ao mediopé.Recurso de segurança reflexivo 3M no calcanhar: Melhora a visibilidade em condições de pouca luz.Nova tecnologia de amortecimento ENGAGE (E-TPE): Com sulcos de flexão, proporciona um nível superior de amortecimento sob os pés.Tecnologia de borracha de alta abrasão (H.A.R.T.): Posicionada em áreas de maior impacto para melhor amortecimento, flexibilidade e tração, garantindo transições suaves.Novo design da parte frontal: Oferece melhor ajuste na parte dianteira do pé, com uma elevação na ponta para promover uma saída mais eficiente dos dedos.Palmilhas de conforto Ortholite: Garante conforto duradouro, excelente gerenciamento de umidade e alta respirabilidade, utilizando 20% de material reciclado. Quem usa o Tênis Centauri 361º Corrida Masculino Com Ortholite e Engage?Este tênis é recomendado para iniciantes em corrida ou para aqueles que buscam um calçado confortável e versátil para o dia a dia, proporcionando uma experiência de corrida suave e adaptada às necessidades de cada corredor. O Centauri é bom? Vale a pena? Segundo o site Runners World, o Centauri foi o melhor tênis para treino diário (trainer) em 2023. Leia o review completo aqui https://www.runnersworld.com/gear/a43471776/361-degrees-361-centauri-review/Alguns comentários de especialistas:&quot;Como um usuário de primeira viagem dos tênis 361 Degrees, achei o Centauri um calçado sólido e com bom suporte. O volume na parte frontal era alto, similar ao dos tênis de treino da Brooks. A corrida foi um pouco desajeitada e rígida na parte traseira. Mas o tênis serviu no tamanho exato ? com ajuste altamente seguro no calcanhar e mais volume e largura à medida que se aproxima da parte frontal. Eu só senti um leve movimento na parte frontal (o que acredito ser bom para o conforto dos dedos), enquanto o calcanhar e o mediopé sempre pareceram bem firmes.&quot;&quot;Este é apenas um tênis de treino acolchoado e confortável, que se sentiu bem nos meus pés em dias em que eu não queria correr rápido,&quot; ele disse. &quot;Ele não oferece o brilho ou o impulso de um tênis com placa de náilon ou carbono, mas ainda assim proporciona uma boa dose de amortecimento.&quot;Veja o review do canal The Run Testers para entender mais sobre o Centauri SKU: Y2301-0267</g:description>
       <g:link>https://www.361sport.com.br/produto/tenis-centauri-361-corrida--com-ortholite-e-engage-masculino-48</g:link>
       <g:image_link>https://selia-361.f1cdn.com.br/view/false/false/true/false/1894.jpg</g:image_link>
       <g:price>679</g:price>
       <g:availability>in_stock</g:availability>
       <g:mpn>6900397414616</g:mpn>
       <g:brand>361 Sport</g:brand>
       <g:sale_price>299</g:sale_price>
       <g:condition>new</g:condition>
       <g:custom_label_0></g:custom_label_0>
       <g:custom_label_1></g:custom_label_1>
       <g:custom_label_2></g:custom_label_2>
       <g:custom_label_3></g:custom_label_3>
     </item>
     <item>
       <g:id>290</g:id>
       <g:title>Tênis MERAKI 5 361o Corrida Masculino</g:title>
       <g:description>O Tênis MERAKI 5 361º Corrida Masculino é ideal para quem busca um desempenho excepcional em longas distâncias. Projetado para oferecer estabilidade e amortecimento de alta qualidade, o MERAKI 5 é equipado com as tecnologias QU!K SPINE e QU!KFLEX, garantindo conforto e suporte durante treinos intensos. Seu cabedal, feito com 40% de material reciclado, combina ventilação e leveza, promovendo uma corrida mais eficiente e sustentável.Características e Benefícios:Tecnologia QU!K SPINE: Proporciona suporte adicional e estabilidade, mantendo um desempenho eficiente durante corridas longas.Tecnologia QU!KFLEX: Oferece uma resposta flexível e leve, garantindo um movimento natural e confortável.Cabedal em Malha Reciclada: Feito com 40% de material reciclado, oferece ventilação e um ajuste mais eficiente.Durabilidade e Conforto: Amortecimento de alta qualidade para máxima proteção e conforto durante corridas de médias e longas distâncias.Quem usa o Tênis MERAKI 5 361º Corrida Masculino?Este tênis é ideal para corredores que buscam um calçado estável e neutro, com excelente amortecimento e resiliência para enfrentar corridas de médias a longas distâncias. O MERAKI 5 combina desempenho, conforto e sustentabilidade, sendo a escolha perfeita para atletas que desejam superar seus limites.SKU: Y2315-7000</g:description>
       <g:link>https://www.361sport.com.br/produto/tenis-meraki-5-361-corrida-masculino-290</g:link>
       <g:image_link>https://selia-361.f1cdn.com.br/view/false/false/true/false/340.jpg</g:image_link>
       <g:price>719</g:price>
       <g:availability>in_stock</g:availability>
       <g:mpn>6941949403887</g:mpn>
       <g:brand>361 Sport</g:brand>
       <g:sale_price>299</g:sale_price>
       <g:condition>new</g:condition>
       <g:custom_label_0></g:custom_label_0>
       <g:custom_label_1></g:custom_label_1>
       <g:custom_label_2></g:custom_label_2>
       <g:custom_label_3></g:custom_label_3>
     </item>
     <item>
       <g:id>288</g:id>
       <g:title>Tênis MERAKI 5 361o Corrida Masculino</g:title>
       <g:description>O Tênis MERAKI 5 361º Corrida Masculino é ideal para quem busca um desempenho excepcional em longas distâncias. Projetado para oferecer estabilidade e amortecimento de alta qualidade, o MERAKI 5 é equipado com as tecnologias QU!K SPINE e QU!KFLEX, garantindo conforto e suporte durante treinos intensos. Seu cabedal, feito com 40% de material reciclado, combina ventilação e leveza, promovendo uma corrida mais eficiente e sustentável.Características e Benefícios:Tecnologia QU!K SPINE: Proporciona suporte adicional e estabilidade, mantendo um desempenho eficiente durante corridas longas.Tecnologia QU!KFLEX: Oferece uma resposta flexível e leve, garantindo um movimento natural e confortável.Cabedal em Malha Reciclada: Feito com 40% de material reciclado, oferece ventilação e um ajuste mais eficiente.Durabilidade e Conforto: Amortecimento de alta qualidade para máxima proteção e conforto durante corridas de médias e longas distâncias.Quem usa o Tênis MERAKI 5 361º Corrida Masculino?Este tênis é ideal para corredores que buscam um calçado estável e neutro, com excelente amortecimento e resiliência para enfrentar corridas de médias a longas distâncias. O MERAKI 5 combina desempenho, conforto e sustentabilidade, sendo a escolha perfeita para atletas que desejam superar seus limites.SKU: Y2315-2109</g:description>
       <g:link>https://www.361sport.com.br/produto/tenis-meraki-5-361-corrida-masculino-288</g:link>
       <g:image_link>https://selia-361.f1cdn.com.br/view/false/false/true/false/225.jpg</g:image_link>
       <g:price>719</g:price>
       <g:availability>in_stock</g:availability>
       <g:mpn>6941949403757</g:mpn>
       <g:brand>361 Sport</g:brand>
       <g:sale_price>299</g:sale_price>
       <g:condition>new</g:condition>
       <g:custom_label_0></g:custom_label_0>
       <g:custom_label_1></g:custom_label_1>
       <g:custom_label_2></g:custom_label_2>
       <g:custom_label_3></g:custom_label_3>
     </item>
     <item>
       <g:id>1251</g:id>
       <g:title>Tênis RAIN-BLOCK 8 Corrida Impermeável Feminino</g:title>
       <g:description>Tênis Rain-Block 8 Corrida Feminino foi desenvolvido para proporcionar uma experiência de corrida excepcional, mesmo nas condições mais desafiadoras. Com tecnologia de ponta e materiais inovadores, este modelo é perfeito para quem busca desempenho, conforto e proteção, especialmente em dias chuvosos ou terrenos úmidos. Características e Benefícios: Tecnologia QU!KCQTech (Carbon Qu!ktical Tech): A entressola utiliza um material elástico de alta performance, feito com ETPU alifático e dióxido de carbono reciclado para a espuma supercrítica. Esse material oferece desempenho superior de amortecimento e leveza, com uma resiliência de até 75%, tornando-o mais durável que os materiais tradicionais de espuma. Tecnologia QUIKBALANCE: Esta tecnologia combina NFO Soft &amp; Rebound Tech e QUIKFOAM ? Tech, oferecendo flexibilidade e conforto excepcionais. Além disso, a função de excelente amortecimento e retorno garante uma experiência duradoura e confortável, ideal para corridas e atividades esportivas. Tecnologia Rain-Screen e Alta Proteção Contra Água: O Tênis Rain-Block 8 Corrida Feminino é equipado com a tecnologia de impermeabilização dinâmica, capaz de resistir até 40.000 flexões, proporcionando proteção contra a água e resistência ao frio. Sua performance de impermeabilidade é significativamente superior à dos modelos convencionais, oferecendo mais segurança em terrenos úmidos. Estabilidade e Conforto: A entressola conta com o material CQT para garantir um excelente amortecimento, enquanto a sola possui um design de sistema de equilíbrio rápido com uma camada rígida de TPU para proporcionar suporte estável e condução eficiente. A sola completa é feita de borracha resistente ao desgaste e antiderrapante, oferecendo estabilidade adicional durante os movimentos. Proteção de Calcanhar: O calcanhar do modelo é protegido por um TPU rígido, que proporciona estabilidade e suporte, protegendo o tornozelo contra entorses e garantindo mais segurança durante a corrida. Quem usa o Tênis Rain-Block 8 Corrida Feminino? Ideal para corredoras que buscam alta performance, o Tênis Rain-Block 8 Corrida Feminino oferece resistência à água, conforto excepcional e suporte confiável. Com design inovador e tecnologias avançadas, é perfeito para quem pratica atividades ao ar livre e quer enfrentar qualquer condição climática com segurança e estilo. SKU: W582442228</g:description>
       <g:link>https://www.361sport.com.br/produto/tenis-rain-block-8-corrida-impermeavel-feminino-1251</g:link>
       <g:image_link>https://selia-361.f1cdn.com.br/view/540/540/false/true/10799.jpg?MTA3OTktMjAyNS0wNy0yNSAwOTozNzo0NA==</g:image_link>
       <g:price>549</g:price>
       <g:availability>in_stock</g:availability>
       <g:mpn>6927050841206</g:mpn>
       <g:brand>361 Sport</g:brand>
       <g:sale_price>299</g:sale_price>
       <g:condition>new</g:condition>
       <g:custom_label_0></g:custom_label_0>
       <g:custom_label_1></g:custom_label_1>
       <g:custom_label_2></g:custom_label_2>
       <g:custom_label_3></g:custom_label_3>
     </item>
     <item>
       <g:id>787</g:id>
       <g:title>Tênis BASER Corrida &amp; Caminhada Masculino</g:title>
       <g:description>Tênis Baser 361° Corrida Masculino combina leveza, conforto e desempenho, sendo a escolha ideal para iniciantes que buscam um tênis com excelente custo-benefício para corridas leves ou caminhadas diárias. Seu design focado em versatilidade oferece conforto prolongado, além de um visual moderno e elegante. Características e Benefícios: Tecnologia NFO Soft Elastic: A entressola utiliza uma fórmula inovadora de amortecimento, proporcionando mais de 18% de retorno de energia, garantindo leveza, elasticidade e uma excelente absorção de impacto. Cabedal em Couro Integral: Construído com material de couro completo e um processo especial de moldagem, o cabedal oferece um design minimalista e leve, com foco em conforto e durabilidade, sem comprometer o estilo. Experiência de Uso Prolongada: A combinação da tecnologia de amortecimento com a estrutura ergonômica oferece uma sensação de conforto duradouro, ideal para caminhadas, corridas curtas ou para o uso diário. Quem usa o Tênis Baser 361° Corrida Masculino? Perfeito para iniciantes ou para quem busca um tênis acessível, mas com muita tecnologia e conforto, o Tênis Baser 361° Corrida Masculino é ideal para atividades esportivas leves e o dia a dia, oferecendo versatilidade, estilo e conforto em um só modelo. SKU: W572442234</g:description>
       <g:link>https://www.361sport.com.br/produto/tenis-baser-corrida--caminhada-masculino-787</g:link>
       <g:image_link>https://selia-361.f1cdn.com.br/view/540/540/false/true/10750.jpg?MTA3NTAtMjAyNS0wNy0yNSAwOToyNDoyOA==</g:image_link>
       <g:price>399</g:price>
       <g:availability>in_stock</g:availability>
       <g:mpn>6927050824261</g:mpn>
       <g:brand>361 Sport</g:brand>
       <g:sale_price>199</g:sale_price>
       <g:condition>new</g:condition>
       <g:custom_label_0></g:custom_label_0>
       <g:custom_label_1></g:custom_label_1>
       <g:custom_label_2></g:custom_label_2>
       <g:custom_label_3></g:custom_label_3>
     </item>
     <item>
       <g:id>130</g:id>
       <g:title>Tênis KAIROS 2 361o Corrida Masculino</g:title>
       <g:description>Descubra o Tênis KAIROS 2 361º Corrida Masculino, projetado para melhorar o equilíbrio e a estabilidade, proporcionando uma experiência de alta quilometragem. Com uma geometria inovadora que posiciona o pé de maneira ideal, este tênis reduz o risco de lesões, sendo perfeito tanto para corredores iniciantes quanto experientes que buscam aprimorar seu desempenho. Feito para ser um tênis de treinamento diário durável e de suporte, o KAIROS 2 une conforto, desempenho e sustentabilidade.Características e Benefícios:Espuma Engage: Desenvolvida pela 361º utilizando CO2 reciclado, combina suavidade e leveza com excepcional retorno de energia. Oferece uma taxa de recuperação mais rápida e melhor resiliência, garantindo absorção de impacto ideal e maior eficiência na corrida.Geometria de Plataforma Única: Proporciona uma transição suave e uma base mais larga na parte média do pé, eliminando o desconforto e proporcionando a melhor corrida da sua vida.Sustentabilidade em Primeiro Lugar: O KAIROS 2 possui uma entressola patenteada que utiliza CO2 reciclado. O cabedal é feito de 70% de fios reciclados, reduzindo o impacto ambiental e promovendo uma corrida mais consciente.Palmilha Ortholite Removível: Proporciona conforto duradouro e excelente gerenciamento de umidade.Borracha de Carbono: Garante durabilidade e tração superior.Quem usa o Tênis KAIROS2 361º Corrida Masculino?Este tênis é recomendado para corredores que buscam aprimorar seu desempenho com um calçado que oferece equilíbrio, estabilidade e suporte. Ideal para treinos diários, combina conforto e durabilidade com uma pegada sustentável, sendo uma excelente escolha para quem deseja dar o próximo passo em suas corridas.SKU: Y2401-0209</g:description>
       <g:link>https://www.361sport.com.br/produto/tenis-kairos-2-361-corrida-masculino-130</g:link>
       <g:image_link>https://selia-361.f1cdn.com.br/view/540/540/false/true/3261.jpg?MzI2MS0yMDI1LTA3LTIyIDE1OjMwOjI0</g:image_link>
       <g:price>699</g:price>
       <g:availability>in_stock</g:availability>
       <g:mpn>6900397417426</g:mpn>
       <g:brand>361 Sport</g:brand>
       <g:sale_price>399</g:sale_price>
       <g:condition>new</g:condition>
       <g:custom_label_0></g:custom_label_0>
       <g:custom_label_1></g:custom_label_1>
       <g:custom_label_2></g:custom_label_2>
       <g:custom_label_3></g:custom_label_3>
     </item>
     <item>
       <g:id>781</g:id>
       <g:title>Tênis BASER Corrida &amp; Caminhada Masculino</g:title>
       <g:description>Tênis Baser 361° Corrida Masculino combina leveza, conforto e desempenho, sendo a escolha ideal para iniciantes que buscam um tênis com excelente custo-benefício para corridas leves ou caminhadas diárias. Seu design focado em versatilidade oferece conforto prolongado, além de um visual moderno e elegante. Características e Benefícios: Tecnologia NFO Soft Elastic: A entressola utiliza uma fórmula inovadora de amortecimento, proporcionando mais de 18% de retorno de energia, garantindo leveza, elasticidade e uma excelente absorção de impacto. Cabedal em Couro Integral: Construído com material de couro completo e um processo especial de moldagem, o cabedal oferece um design minimalista e leve, com foco em conforto e durabilidade, sem comprometer o estilo. Experiência de Uso Prolongada: A combinação da tecnologia de amortecimento com a estrutura ergonômica oferece uma sensação de conforto duradouro, ideal para caminhadas, corridas curtas ou para o uso diário. Quem usa o Tênis Baser 361° Corrida Masculino? Perfeito para iniciantes ou para quem busca um tênis acessível, mas com muita tecnologia e conforto, o Tênis Baser 361° Corrida Masculino é ideal para atividades esportivas leves e o dia a dia, oferecendo versatilidade, estilo e conforto em um só modelo. SKU: W572442234</g:description>
       <g:link>https://www.361sport.com.br/produto/tenis-baser-corrida--caminhada-masculino-781</g:link>
       <g:image_link>https://selia-361.f1cdn.com.br/view/540/540/false/true/10681.jpg?MTA2ODEtMjAyNS0wNy0yNSAwOToxMzo1Ng==</g:image_link>
       <g:price>399</g:price>
       <g:availability>in_stock</g:availability>
       <g:mpn>6927050824421</g:mpn>
       <g:brand>361 Sport</g:brand>
       <g:sale_price>199</g:sale_price>
       <g:condition>new</g:condition>
       <g:custom_label_0></g:custom_label_0>
       <g:custom_label_1></g:custom_label_1>
       <g:custom_label_2></g:custom_label_2>
       <g:custom_label_3></g:custom_label_3>
     </item>
     <item>
       <g:id>581</g:id>
       <g:title>Tênis TITAN PRO II 361° Estabilidade para Corrida - Masculino</g:title>
       <g:description>Tênis TITAN PRO II 361° Estabilidade para Corrida - MasculinoO Tênis TITAN PRO II 361º para Corrida - Masculino é a escolha ideal para corredores que buscam desempenho, conforto emáxima estabilidade. Com um design inovador e tecnologias avançadas, este tênis oferece leveza,suporte excepcional e amortecimento, proporcionando uma experiência superior durante as corridas.Principais Características e Benefícios- Tecnologia Carbon Qu!ktical (CQT): O tênis conta com tecnologia de entressola, utilizando material elástico alifático ETPU de alto desempenho e dióxido de carbono reciclado industrial para uma formação supercrítica. Este material oferece desempenho superior de amortecimento e leveza, com uma resiliência de até 75%, sendo mais durável do que os materiais de espuma tradicionais.- Estabilidade e Conforto: O cabedal é confeccionado em fio jaca, proporcionando alta resistência e leve respirabilidade. O sistema de estabilidade inclui o Morphit de proteção ocular e reforços internos, oferecendo mais segurança e suporte durante longas distâncias.- Solado Inovador: A entressola utiliza a tecnologia QUIKCQ, com um design de sola leve e elástica. A estrutura da sola apresenta perfurações tridimensionais para suporte lateral, garantindo estabilidade e conforto em cada passada.- Desempenho Aprimorado: O sistema de estabilidade é combinado com um design em X para estabilidade longitudinal, resultando em um novo sistema que promove segurança e controle em cada movimento, essencial para corredores que buscam performance e confiança em todas as etapas da corrida.O TITAN PRO II conta ainda com uma tecnologia de impermeabilização exclusiva da361ºO tecidoRain-Blocké impermeável. Quando a chuva entra em contato com a superfície, as gotas de água se contraem e escorrem, mantendo o tecido seco, respirável e confortável.Quem usa o Tênis TITAN PRO II 361º Corrida Masculino?Este tênis é ideal paracorredores que buscam estabilidade.É um calçado que combina leveza, respirabilidade eexcelente suporte. Com tecnologias avançadas e um design que melhora o desempenho e o conforto, o TITAN PRO II é a escolha perfeita para atletas em busca de performance superior nas pistas e treinos.</g:description>
       <g:link>https://www.361sport.com.br/produto/tenis-titan-pro-ii-361-estabilidade-para-corrida--masculino-581</g:link>
       <g:image_link>https://selia-361.f1cdn.com.br/view/540/540/false/true/2723.jpg?MjcyMy0yMDI1LTA3LTIyIDE1OjU3OjQ1</g:image_link>
       <g:price>599</g:price>
       <g:availability>in_stock</g:availability>
       <g:mpn>6936696486429</g:mpn>
       <g:brand>361 Sport</g:brand>
       <g:sale_price>299</g:sale_price>
       <g:condition>new</g:condition>
       <g:custom_label_0></g:custom_label_0>
       <g:custom_label_1></g:custom_label_1>
       <g:custom_label_2></g:custom_label_2>
       <g:custom_label_3></g:custom_label_3>
     </item>
     <item>
       <g:id>1245</g:id>
       <g:title>Tênis ARROW Corrida &amp; Caminhada Feminino</g:title>
       <g:description>Tênis Arrow Corrida Feminino é a escolha perfeita para iniciantes e para quem busca um calçado confortável e tecnológico para o dia a dia. Com um design moderno e tecnologias de ponta, oferece o equilíbrio ideal entre desempenho, leveza e conforto duradouro, ideal para caminhadas e corridas leves. Características e Benefícios: Tecnologia Qu!KFOAM Lite: A entressola usa um material inovador de amortecimento e retorno de energia, desenvolvido pela 361°, garantindo uma experiência confortável e um excelente desempenho de rebote. A espuma especial proporciona um amortecimento superior, ideal para caminhar ou correr em distâncias curtas, oferecendo leveza e eficiência. Tecnologia NFO Soft Elastic: A entressola foi aprimorada com uma fórmula de baixa dureza e excelente elasticidade, aumentando o desempenho de amortecimento em mais de 18%. Isso garante uma sensação de conforto duradouro, ideal para caminhadas e uso diário, sem abrir mão da leveza e flexibilidade. Design Moderno e Funcional:O Tênis Arrow apresenta uma cobertura delicada e com um padrão de estampa offset em toda a parte superior, com detalhes que agregam textura e estilo. Criado para ser um tênis de alto custo-benefício, ele é ideal para o uso diário, proporcionando conforto e estilo sem comprometer a qualidade. Quem usa o Tênis Arrow Corrida Feminino? Perfeito para quem busca um calçado de alto desempenho e conforto para atividades leves, o Tênis Arrow Corrida Feminino é ideal para iniciantes ou para quem quer um modelo versátil e elegante para o dia a dia. Com tecnologias avançadas e design focado no conforto, é a escolha ideal para quem valoriza um tênis funcional e com excelente custo-benefício. SKU: W582442210</g:description>
       <g:link>https://www.361sport.com.br/produto/tenis-arrow-corrida--caminhada-feminino-1245</g:link>
       <g:image_link>https://selia-361.f1cdn.com.br/view/540/540/false/true/10759.jpg?MTA3NTktMjAyNS0wOC0xOCAwODo1NDozNA==</g:image_link>
       <g:price>399</g:price>
       <g:availability>in_stock</g:availability>
       <g:mpn>6927050839203</g:mpn>
       <g:brand>361 Sport</g:brand>
       <g:sale_price>199</g:sale_price>
       <g:condition>new</g:condition>
       <g:custom_label_0></g:custom_label_0>
       <g:custom_label_1></g:custom_label_1>
       <g:custom_label_2></g:custom_label_2>
       <g:custom_label_3></g:custom_label_3>
     </item>
     <item>
       <g:id>986</g:id>
       <g:title>Tênis TITAN PRO II 361° Estabilidade para Corrida - Masculino</g:title>
       <g:description>Tênis TITAN PRO II 361° Estabilidade para Corrida - MasculinoO Tênis TITAN PRO II 361º para Corrida - Masculino é a escolha ideal para corredores que buscam desempenho, conforto emáxima estabilidade. Com um design inovador e tecnologias avançadas, este tênis oferece leveza,suporte excepcional e amortecimento, proporcionando uma experiência superior durante as corridas.Principais Características e Benefícios- Tecnologia Carbon Qu!ktical (CQT): O tênis conta com tecnologia de entressola, utilizando material elástico alifático ETPU de alto desempenho e dióxido de carbono reciclado industrial para uma formação supercrítica. Este material oferece desempenho superior de amortecimento e leveza, com uma resiliência de até 75%, sendo mais durável do que os materiais de espuma tradicionais.- Estabilidade e Conforto: O cabedal é confeccionado em fio jaca, proporcionando alta resistência e leve respirabilidade. O sistema de estabilidade inclui o Morphit de proteção ocular e reforços internos, oferecendo mais segurança e suporte durante longas distâncias.- Solado Inovador: A entressola utiliza a tecnologia QUIKCQ, com um design de sola leve e elástica. A estrutura da sola apresenta perfurações tridimensionais para suporte lateral, garantindo estabilidade e conforto em cada passada.- Desempenho Aprimorado: O sistema de estabilidade é combinado com um design em X para estabilidade longitudinal, resultando em um novo sistema que promove segurança e controle em cada movimento, essencial para corredores que buscam performance e confiança em todas as etapas da corrida.O TITAN PRO II conta ainda com uma tecnologia de impermeabilização exclusiva da361ºO tecidoRain-Blocké impermeável. Quando a chuva entra em contato com a superfície, as gotas de água se contraem e escorrem, mantendo o tecido seco, respirável e confortável.Quem usa o Tênis TITAN PRO II 361º Corrida Masculino?Este tênis é ideal paracorredores que buscam estabilidade.É um calçado que combina leveza, respirabilidade eexcelente suporte. Com tecnologias avançadas e um design que melhora o desempenho e o conforto, o TITAN PRO II é a escolha perfeita para atletas em busca de performance superior nas pistas e treinos.</g:description>
       <g:link>https://www.361sport.com.br/produto/tenis-titan-pro-ii-361-estabilidade-para-corrida--masculino-986</g:link>
       <g:image_link>https://selia-361.f1cdn.com.br/view/540/540/false/true/10293.jpg?MTAyOTMtMjAyNS0wNy0yMiAxODo0NzoxNg==</g:image_link>
       <g:price>599</g:price>
       <g:availability>in_stock</g:availability>
       <g:mpn>6936696486252</g:mpn>
       <g:brand>361 Sport</g:brand>
       <g:sale_price>299</g:sale_price>
       <g:condition>new</g:condition>
       <g:custom_label_0></g:custom_label_0>
       <g:custom_label_1></g:custom_label_1>
       <g:custom_label_2></g:custom_label_2>
       <g:custom_label_3></g:custom_label_3>
     </item>
     <item>
       <g:id>573</g:id>
       <g:title>Tênis TITAN PRO II 361° Estabilidade para Corrida - Masculino</g:title>
       <g:description>Tênis TITAN PRO II 361° Estabilidade para Corrida - MasculinoO Tênis TITAN PRO II 361º para Corrida - Masculino é a escolha ideal para corredores que buscam desempenho, conforto emáxima estabilidade. Com um design inovador e tecnologias avançadas, este tênis oferece leveza,suporte excepcional e amortecimento, proporcionando uma experiência superior durante as corridas.Principais Características e Benefícios- Tecnologia Carbon Qu!ktical (CQT): O tênis conta com tecnologia de entressola, utilizando material elástico alifático ETPU de alto desempenho e dióxido de carbono reciclado industrial para uma formação supercrítica. Este material oferece desempenho superior de amortecimento e leveza, com uma resiliência de até 75%, sendo mais durável do que os materiais de espuma tradicionais.- Estabilidade e Conforto: O cabedal é confeccionado em fio jaca, proporcionando alta resistência e leve respirabilidade. O sistema de estabilidade inclui o Morphit de proteção ocular e reforços internos, oferecendo mais segurança e suporte durante longas distâncias.- Solado Inovador: A entressola utiliza a tecnologia QUIKCQ, com um design de sola leve e elástica. A estrutura da sola apresenta perfurações tridimensionais para suporte lateral, garantindo estabilidade e conforto em cada passada.- Desempenho Aprimorado: O sistema de estabilidade é combinado com um design em X para estabilidade longitudinal, resultando em um novo sistema que promove segurança e controle em cada movimento, essencial para corredores que buscam performance e confiança em todas as etapas da corrida.O TITAN PRO II conta ainda com uma tecnologia de impermeabilização exclusiva da361ºO tecidoRain-Blocké impermeável. Quando a chuva entra em contato com a superfície, as gotas de água se contraem e escorrem, mantendo o tecido seco, respirável e confortável.Quem usa o Tênis TITAN PRO II 361º Corrida Masculino?Este tênis é ideal paracorredores que buscam estabilidade.É um calçado que combina leveza, respirabilidade eexcelente suporte. Com tecnologias avançadas e um design que melhora o desempenho e o conforto, o TITAN PRO II é a escolha perfeita para atletas em busca de performance superior nas pistas e treinos.</g:description>
       <g:link>https://www.361sport.com.br/produto/tenis-titan-pro-ii-361-estabilidade-para-corrida--masculino-573</g:link>
       <g:image_link>https://selia-361.f1cdn.com.br/view/540/540/false/true/2667.jpg?MjY2Ny0yMDI1LTA3LTIyIDE2OjU2OjI5</g:image_link>
       <g:price>599</g:price>
       <g:availability>in_stock</g:availability>
       <g:mpn>6936696486306</g:mpn>
       <g:brand>361 Sport</g:brand>
       <g:sale_price>299</g:sale_price>
       <g:condition>new</g:condition>
       <g:custom_label_0></g:custom_label_0>
       <g:custom_label_1></g:custom_label_1>
       <g:custom_label_2></g:custom_label_2>
       <g:custom_label_3></g:custom_label_3>
     </item>
     <item>
       <g:id>578</g:id>
       <g:title>Tênis TITAN PRO II 361° Estabilidade para Corrida - Masculino</g:title>
       <g:description>Tênis TITAN PRO II 361° Estabilidade para Corrida - MasculinoO Tênis TITAN PRO II 361º para Corrida - Masculino é a escolha ideal para corredores que buscam desempenho, conforto emáxima estabilidade. Com um design inovador e tecnologias avançadas, este tênis oferece leveza,suporte excepcional e amortecimento, proporcionando uma experiência superior durante as corridas.Principais Características e Benefícios- Tecnologia Carbon Qu!ktical (CQT): O tênis conta com tecnologia de entressola, utilizando material elástico alifático ETPU de alto desempenho e dióxido de carbono reciclado industrial para uma formação supercrítica. Este material oferece desempenho superior de amortecimento e leveza, com uma resiliência de até 75%, sendo mais durável do que os materiais de espuma tradicionais.- Estabilidade e Conforto: O cabedal é confeccionado em fio jaca, proporcionando alta resistência e leve respirabilidade. O sistema de estabilidade inclui o Morphit de proteção ocular e reforços internos, oferecendo mais segurança e suporte durante longas distâncias.- Solado Inovador: A entressola utiliza a tecnologia QUIKCQ, com um design de sola leve e elástica. A estrutura da sola apresenta perfurações tridimensionais para suporte lateral, garantindo estabilidade e conforto em cada passada.- Desempenho Aprimorado: O sistema de estabilidade é combinado com um design em X para estabilidade longitudinal, resultando em um novo sistema que promove segurança e controle em cada movimento, essencial para corredores que buscam performance e confiança em todas as etapas da corrida.O TITAN PRO II conta ainda com uma tecnologia de impermeabilização exclusiva da361ºO tecidoRain-Blocké impermeável. Quando a chuva entra em contato com a superfície, as gotas de água se contraem e escorrem, mantendo o tecido seco, respirável e confortável.Quem usa o Tênis TITAN PRO II 361º Corrida Masculino?Este tênis é ideal paracorredores que buscam estabilidade.É um calçado que combina leveza, respirabilidade eexcelente suporte. Com tecnologias avançadas e um design que melhora o desempenho e o conforto, o TITAN PRO II é a escolha perfeita para atletas em busca de performance superior nas pistas e treinos.</g:description>
       <g:link>https://www.361sport.com.br/produto/tenis-titan-pro-ii-361-estabilidade-para-corrida--masculino-578</g:link>
       <g:image_link>https://selia-361.f1cdn.com.br/view/540/540/false/true/2702.jpg?MjcwMi0yMDI1LTA3LTIyIDE3OjA0OjU2</g:image_link>
       <g:price>599</g:price>
       <g:availability>in_stock</g:availability>
       <g:mpn>6936696486375</g:mpn>
       <g:brand>361 Sport</g:brand>
       <g:sale_price>299</g:sale_price>
       <g:condition>new</g:condition>
       <g:custom_label_0></g:custom_label_0>
       <g:custom_label_1></g:custom_label_1>
       <g:custom_label_2></g:custom_label_2>
       <g:custom_label_3></g:custom_label_3>
     </item>
     <item>
       <g:id>1290</g:id>
       <g:title>Tênis RAIN-BLOCK 8 Corrida Impermeável Feminino</g:title>
       <g:description>Tênis Rain-Block 8 Corrida Feminino foi desenvolvido para proporcionar uma experiência de corrida excepcional, mesmo nas condições mais desafiadoras.Com tecnologia de ponta e materiais inovadores, este modelo é perfeito para quem busca desempenho, conforto e proteção, especialmente em dias chuvosos ou terrenos úmidos.Características e Benefícios:Tecnologia QU!KCQTech (Carbon Qu!ktical Tech):A entressola utiliza um material elástico de alta performance, feito com ETPU alifático e dióxido de carbono reciclado para a espuma supercrítica. Esse material oferece desempenho superior de amortecimento e leveza, com uma resiliência de até 75%, tornando-o mais durável que os materiais tradicionais de espuma.Tecnologia QUIKBALANCE:Esta tecnologia combina NFO Soft &amp; Rebound Tech e QUIKFOAM ? Tech, oferecendo flexibilidade e conforto excepcionais. Além disso, a função de excelente amortecimento e retorno garante uma experiência duradoura e confortável, ideal para corridas e atividades esportivas.Tecnologia Rain-Screen e Alta Proteção Contra Água:O Tênis Rain-Block 8 Corrida Feminino é equipado com a tecnologia de impermeabilização dinâmica, capaz de resistir até 40.000 flexões, proporcionando proteção contra a água e resistência ao frio. Sua performance de impermeabilidade é significativamente superior à dos modelos convencionais, oferecendo mais segurança em terrenos úmidos.Estabilidade e Conforto:A entressola conta com o material CQT para garantir um excelente amortecimento, enquanto a sola possui um design de sistema de equilíbrio rápido com uma camada rígida de TPU para proporcionar suporte estável e condução eficiente. A sola completa é feita de borracha resistente ao desgaste e antiderrapante, oferecendo estabilidade adicional durante os movimentos.Proteção de Calcanhar:O calcanhar do modelo é protegido por um TPU rígido, que proporciona estabilidade e suporte, protegendo o tornozelo contra entorses e garantindo mais segurança durante a corrida.Quem usa o Tênis Rain-Block 8 Corrida Feminino?Ideal para corredoras que buscam alta performance, o Tênis Rain-Block 8 Corrida Feminino oferece resistência à água, conforto excepcional e suporte confiável. Com design inovador e tecnologias avançadas, é perfeito para quem pratica atividades ao ar livre e quer enfrentar qualquer condição climática com segurança e estilo.SKU: W582442228</g:description>
       <g:link>https://www.361sport.com.br/produto/tenis-rain-block-8-corrida-impermeavel-feminino-1290</g:link>
       <g:image_link>https://selia-361.f1cdn.com.br/view/540/540/false/true/10410.jpg?MTA0MTAtMjAyNS0wNy0yNSAwOTozNTo0Nw==</g:image_link>
       <g:price>549</g:price>
       <g:availability>in_stock</g:availability>
       <g:mpn>6927050841312</g:mpn>
       <g:brand>361 Sport</g:brand>
       <g:sale_price>299</g:sale_price>
       <g:condition>new</g:condition>
       <g:custom_label_0></g:custom_label_0>
       <g:custom_label_1></g:custom_label_1>
       <g:custom_label_2></g:custom_label_2>
       <g:custom_label_3></g:custom_label_3>
     </item>
     <item>
       <g:id>1278</g:id>
       <g:title>Tênis ARROW Corrida &amp; Caminhada Feminino</g:title>
       <g:description>Tênis Arrow Corrida Feminino é a escolha perfeita para iniciantes e para quem busca um calçado confortável e tecnológico para o dia a dia. Com um design moderno e tecnologias de ponta, oferece o equilíbrio ideal entre desempenho, leveza e conforto duradouro, ideal para caminhadas e corridas levesCaracterísticas e Benefícios:Tecnologia Qu!KFOAM Lite:A entressola usa um material inovador de amortecimento e retorno de energia, desenvolvido pela 361°, garantindo uma experiência confortável e um excelente desempenho de rebote. A espuma especial proporciona um amortecimento superior, ideal para caminhar ou correr em distâncias curtas, oferecendo leveza e eficiência.Tecnologia NFO Soft Elastic:A entressola foi aprimorada com uma fórmula de baixa dureza e excelente elasticidade, aumentando o desempenho de amortecimento em mais de 18%. Isso garante uma sensação de conforto duradouro, ideal para caminhadas e uso diário, sem abrir mão da leveza e flexibilidade.Design Moderno e Funcional:O Tênis Arrow apresenta uma cobertura delicada e com um padrão de estampa offset em toda a parte superior, com detalhes que agregam textura e estilo. Criado para ser um tênis de alto custo-benefício, ele é ideal para o uso diário, proporcionando conforto e estilo sem comprometer a qualidade.Quem usa o Tênis Arrow Corrida Feminino?Perfeito para quem busca um calçado de alto desempenho e conforto para atividades leves, o Tênis Arrow Corrida Feminino é ideal para iniciantes ou para quem quer um modelo versátil e elegante para o dia a dia. Com tecnologias avançadas e design focado no conforto, é a escolha ideal para quem valoriza um tênis funcional e com excelente custo-benefício.SKU: W582442210</g:description>
       <g:link>https://www.361sport.com.br/produto/tenis-arrow-corrida--caminhada-feminino-1278</g:link>
       <g:image_link>https://selia-361.f1cdn.com.br/view/540/540/false/true/10763.jpg?MTA3NjMtMjAyNS0wNy0yNSAwOToyNDo1NA==</g:image_link>
       <g:price>399</g:price>
       <g:availability>in_stock</g:availability>
       <g:mpn>6927050839333</g:mpn>
       <g:brand>361 Sport</g:brand>
       <g:sale_price>199</g:sale_price>
       <g:condition>new</g:condition>
       <g:custom_label_0></g:custom_label_0>
       <g:custom_label_1></g:custom_label_1>
       <g:custom_label_2></g:custom_label_2>
       <g:custom_label_3></g:custom_label_3>
     </item>
     <item>
       <g:id>1221</g:id>
       <g:title>Tênis BASER Corrida &amp; Caminhada Feminino</g:title>
       <g:description>Tênis Baser 361° Corrida Feminino combina leveza, conforto e desempenho, sendo a escolha ideal para iniciantes que buscam um tênis com excelente custo-benefício para corridas leves ou caminhadas diárias. Seu design focado em versatilidade oferece conforto prolongado, além de um visual moderno e elegante. Características e Benefícios: Tecnologia NFO Soft Elastic: A entressola utiliza uma fórmula inovadora de amortecimento, proporcionando mais de 18% de retorno de energia, garantindo leveza, elasticidade e uma excelente absorção de impacto. Cabedal em Couro Integral: Construído com material de couro completo e um processo especial de moldagem, o cabedal oferece um design minimalista e leve, com foco em conforto e durabilidade, sem comprometer o estilo. Experiência de Uso Prolongada: A combinação da tecnologia de amortecimento com a estrutura ergonômica oferece uma sensação de conforto duradouro, ideal para caminhadas, corridas curtas ou para o uso diário. Quem usa o Tênis Baser 361° Corrida Feminino?Perfeito para iniciantes ou para quem busca um tênis acessível, mas com muita tecnologia e conforto, o Tênis Baser 361° Corrida Feminino é ideal para atividades esportivas leves e o dia a dia, oferecendo versatilidade, estilo e conforto em um só modelo. SKU: W582442234</g:description>
       <g:link>https://www.361sport.com.br/produto/tenis-baser-corrida--caminhada-feminino-1221</g:link>
       <g:image_link>https://selia-361.f1cdn.com.br/view/540/540/false/true/10823.jpg?MTA4MjMtMjAyNS0wNy0yNSAwOTozNzo1Ng==</g:image_link>
       <g:price>399</g:price>
       <g:availability>in_stock</g:availability>
       <g:mpn>6927050842500</g:mpn>
       <g:brand>361 Sport</g:brand>
       <g:sale_price>199</g:sale_price>
       <g:condition>new</g:condition>
       <g:custom_label_0></g:custom_label_0>
       <g:custom_label_1></g:custom_label_1>
       <g:custom_label_2></g:custom_label_2>
       <g:custom_label_3></g:custom_label_3>
     </item>
     <item>
       <g:id>1286</g:id>
       <g:title>Tênis BASER Corrida &amp; Caminhada Feminino</g:title>
       <g:description>Tênis Baser 361° Corrida Feminino combina leveza, conforto e desempenho, sendo a escolha ideal para iniciantes que buscam um tênis com excelente custo-benefício para corridas leves ou caminhadas diárias. Seu design focado em versatilidade oferece conforto prolongado, além de um visual moderno e elegante. Características e Benefícios: Tecnologia NFO Soft Elastic: A entressola utiliza uma fórmula inovadora de amortecimento, proporcionando mais de 18% de retorno de energia, garantindo leveza, elasticidade e uma excelente absorção de impacto. Cabedal em Couro Integral: Construído com material de couro completo e um processo especial de moldagem, o cabedal oferece um design minimalista e leve, com foco em conforto e durabilidade, sem comprometer o estilo. Experiência de Uso Prolongada: A combinação da tecnologia de amortecimento com a estrutura ergonômica oferece uma sensação de conforto duradouro, ideal para caminhadas, corridas curtas ou para o uso diário. Quem usa o Tênis Baser 361° Corrida Feminino?Perfeito para iniciantes ou para quem busca um tênis acessível, mas com muita tecnologia e conforto, o Tênis Baser 361° Corrida Feminino é ideal para atividades esportivas leves e o dia a dia, oferecendo versatilidade, estilo e conforto em um só modelo. SKU: W582442234</g:description>
       <g:link>https://www.361sport.com.br/produto/tenis-baser-corrida--caminhada-feminino-1286</g:link>
       <g:image_link>https://selia-361.f1cdn.com.br/view/540/540/false/true/11345.jpg?MTEzNDUtMjAyNS0wNy0yMyAwOTowNjowOA==</g:image_link>
       <g:price>399</g:price>
       <g:availability>in_stock</g:availability>
       <g:mpn>6927050842357</g:mpn>
       <g:brand>361 Sport</g:brand>
       <g:sale_price>199</g:sale_price>
       <g:condition>new</g:condition>
       <g:custom_label_0></g:custom_label_0>
       <g:custom_label_1></g:custom_label_1>
       <g:custom_label_2></g:custom_label_2>
       <g:custom_label_3></g:custom_label_3>
     </item>
     <item>
       <g:id>447</g:id>
       <g:title>Tênis TITAN PRO II 361° Estabilidade para Corrida - Feminino</g:title>
       <g:description>Tênis TITAN PRO II 361° Estabilidade para Corrida - FemininoO Tênis TITAN PRO II 361º para Corrida - Feminino é a escolha ideal para corredores que buscam desempenho, conforto emáxima estabilidade. Com um design inovador e tecnologias avançadas, este tênis oferece leveza,suporte excepcional e amortecimento, proporcionando uma experiência superior durante as corridas.Principais Características e Benefícios- Tecnologia Carbon Qu!ktical (CQT): O tênis conta com tecnologia de entressola, utilizando material elástico alifático ETPU de alto desempenho e dióxido de carbono reciclado industrial para uma formação supercrítica. Este material oferece desempenho superior de amortecimento e leveza, com uma resiliência de até 75%, sendo mais durável do que os materiais de espuma tradicionais.- Estabilidade e Conforto: O cabedal é confeccionado em fio jaca, proporcionando alta resistência e leve respirabilidade. O sistema de estabilidade inclui o Morphit de proteção ocular e reforços internos, oferecendo mais segurança e suporte durante longas distâncias.- Solado Inovador: A entressola utiliza a tecnologia QUIKCQ, com um design de sola leve e elástica. A estrutura da sola apresenta perfurações tridimensionais para suporte lateral, garantindo estabilidade e conforto em cada passada.- Desempenho Aprimorado: O sistema de estabilidade é combinado com um design em X para estabilidade longitudinal, resultando em um novo sistema que promove segurança e controle em cada movimento, essencial para corredores que buscam performance e confiança em todas as etapas da corrida.O TITAN PRO II conta ainda com uma tecnologia de impermeabilização exclusiva da361ºO tecidoRain-Blocké impermeável. Quando a chuva entra em contato com a superfície, as gotas de água se contraem e escorrem, mantendo o tecido seco, respirável e confortável.Quem usa o Tênis TITAN PRO II 361º Corrida Feminino?Este tênis é ideal paracorredoras que buscam estabilidade.É um calçado que combina leveza, respirabilidade eexcelente suporte. Com tecnologias avançadas e um design que melhora o desempenho e o conforto, o TITAN PRO II é a escolha perfeita para atletas em busca de performance superior nas pistas e treinos.</g:description>
       <g:link>https://www.361sport.com.br/produto/tenis-titan-pro-ii-361-estabilidade-para-corrida--feminino-447</g:link>
       <g:image_link>https://selia-361.f1cdn.com.br/view/540/540/false/true/2884.jpg?Mjg4NC0yMDI1LTA3LTIyIDE2OjEzOjQ0</g:image_link>
       <g:price>599</g:price>
       <g:availability>in_stock</g:availability>
       <g:mpn>6923650400560</g:mpn>
       <g:brand>361 Sport</g:brand>
       <g:sale_price>299</g:sale_price>
       <g:condition>new</g:condition>
       <g:custom_label_0></g:custom_label_0>
       <g:custom_label_1></g:custom_label_1>
       <g:custom_label_2></g:custom_label_2>
       <g:custom_label_3></g:custom_label_3>
     </item>
     <item>
       <g:id>1130</g:id>
       <g:title>Tênis BASER Corrida &amp; Caminhada Feminino</g:title>
       <g:description>Tênis Baser 361° Corrida Feminino combina leveza, conforto e desempenho, sendo a escolha ideal para iniciantes que buscam um tênis com excelente custo-benefício para corridas leves ou caminhadas diárias. Seu design focado em versatilidade oferece conforto prolongado, além de um visual moderno e elegante. Características e Benefícios: Tecnologia NFO Soft Elastic: A entressola utiliza uma fórmula inovadora de amortecimento, proporcionando mais de 18% de retorno de energia, garantindo leveza, elasticidade e uma excelente absorção de impacto. Cabedal em Couro Integral: Construído com material de couro completo e um processo especial de moldagem, o cabedal oferece um design minimalista e leve, com foco em conforto e durabilidade, sem comprometer o estilo. Experiência de Uso Prolongada: A combinação da tecnologia de amortecimento com a estrutura ergonômica oferece uma sensação de conforto duradouro, ideal para caminhadas, corridas curtas ou para o uso diário. Quem usa o Tênis Baser 361° Corrida Feminino?Perfeito para iniciantes ou para quem busca um tênis acessível, mas com muita tecnologia e conforto, o Tênis Baser 361° Corrida Feminino é ideal para atividades esportivas leves e o dia a dia, oferecendo versatilidade, estilo e conforto em um só modelo. SKU: W582442234</g:description>
       <g:link>https://www.361sport.com.br/produto/tenis-baser-corrida--caminhada-feminino-1130</g:link>
       <g:image_link>https://selia-361.f1cdn.com.br/view/540/540/false/true/10816.jpg?MTA4MTYtMjAyNS0wNy0yNSAwOTozNDozOA==</g:image_link>
       <g:price>399</g:price>
       <g:availability>in_stock</g:availability>
       <g:mpn>6927050842203</g:mpn>
       <g:brand>361 Sport</g:brand>
       <g:sale_price>199</g:sale_price>
       <g:condition>new</g:condition>
       <g:custom_label_0></g:custom_label_0>
       <g:custom_label_1></g:custom_label_1>
       <g:custom_label_2></g:custom_label_2>
       <g:custom_label_3></g:custom_label_3>
     </item>
     <item>
       <g:id>1291</g:id>
       <g:title>Tênis RAIN-BLOCK 8 Corrida Impermeável Feminino</g:title>
       <g:description>Tênis Rain-Block 8 Corrida Feminino foi desenvolvido para proporcionar uma experiência de corrida excepcional, mesmo nas condições mais desafiadoras.Com tecnologia de ponta e materiais inovadores, este modelo é perfeito para quem busca desempenho, conforto e proteção, especialmente em dias chuvosos ou terrenos úmidos.Características e Benefícios:Tecnologia QU!KCQTech (Carbon Qu!ktical Tech):A entressola utiliza um material elástico de alta performance, feito com ETPU alifático e dióxido de carbono reciclado para a espuma supercrítica. Esse material oferece desempenho superior de amortecimento e leveza, com uma resiliência de até 75%, tornando-o mais durável que os materiais tradicionais de espuma.Tecnologia QUIKBALANCE:Esta tecnologia combina NFO Soft &amp; Rebound Tech e QUIKFOAM ? Tech, oferecendo flexibilidade e conforto excepcionais. Além disso, a função de excelente amortecimento e retorno garante uma experiência duradoura e confortável, ideal para corridas e atividades esportivas.Tecnologia Rain-Screen e Alta Proteção Contra Água:O Tênis Rain-Block 8 Corrida Feminino é equipado com a tecnologia de impermeabilização dinâmica, capaz de resistir até 40.000 flexões, proporcionando proteção contra a água e resistência ao frio. Sua performance de impermeabilidade é significativamente superior à dos modelos convencionais, oferecendo mais segurança em terrenos úmidos.Estabilidade e Conforto:A entressola conta com o material CQT para garantir um excelente amortecimento, enquanto a sola possui um design de sistema de equilíbrio rápido com uma camada rígida de TPU para proporcionar suporte estável e condução eficiente. A sola completa é feita de borracha resistente ao desgaste e antiderrapante, oferecendo estabilidade adicional durante os movimentos.Proteção de Calcanhar:O calcanhar do modelo é protegido por um TPU rígido, que proporciona estabilidade e suporte, protegendo o tornozelo contra entorses e garantindo mais segurança durante a corrida.Quem usa o Tênis Rain-Block 8 Corrida Feminino?Ideal para corredoras que buscam alta performance, o Tênis Rain-Block 8 Corrida Feminino oferece resistência à água, conforto excepcional e suporte confiável. Com design inovador e tecnologias avançadas, é perfeito para quem pratica atividades ao ar livre e quer enfrentar qualquer condição climática com segurança e estilo.SKU: W582442228</g:description>
       <g:link>https://www.361sport.com.br/produto/tenis-rain-block-8-corrida-impermeavel-feminino-1291</g:link>
       <g:image_link>https://selia-361.f1cdn.com.br/view/540/540/false/true/10790.jpg?MTA3OTAtMjAyNS0wNy0yNyAxMTo0NToxNQ==</g:image_link>
       <g:price>549</g:price>
       <g:availability>in_stock</g:availability>
       <g:mpn>6927050841091</g:mpn>
       <g:brand>361 Sport</g:brand>
       <g:sale_price>299</g:sale_price>
       <g:condition>new</g:condition>
       <g:custom_label_0></g:custom_label_0>
       <g:custom_label_1></g:custom_label_1>
       <g:custom_label_2></g:custom_label_2>
       <g:custom_label_3></g:custom_label_3>
     </item>
     <item>
       <g:id>1166</g:id>
       <g:title>Tênis RAIN-BLOCK 8 Corrida Impermeável Feminino</g:title>
       <g:description>Tênis Rain-Block 8 Corrida Feminino foi desenvolvido para proporcionar uma experiência de corrida excepcional, mesmo nas condições mais desafiadoras. Com tecnologia de ponta e materiais inovadores, este modelo é perfeito para quem busca desempenho, conforto e proteção, especialmente em dias chuvosos ou terrenos úmidos. Características e Benefícios: Tecnologia QU!KCQTech (Carbon Qu!ktical Tech): A entressola utiliza um material elástico de alta performance, feito com ETPU alifático e dióxido de carbono reciclado para a espuma supercrítica. Esse material oferece desempenho superior de amortecimento e leveza, com uma resiliência de até 75%, tornando-o mais durável que os materiais tradicionais de espuma. Tecnologia QUIKBALANCE: Esta tecnologia combina NFO Soft &amp; Rebound Tech e QUIKFOAM ? Tech, oferecendo flexibilidade e conforto excepcionais. Além disso, a função de excelente amortecimento e retorno garante uma experiência duradoura e confortável, ideal para corridas e atividades esportivas. Tecnologia Rain-Screen e Alta Proteção Contra Água: O Tênis Rain-Block 8 Corrida Feminino é equipado com a tecnologia de impermeabilização dinâmica, capaz de resistir até 40.000 flexões, proporcionando proteção contra a água e resistência ao frio. Sua performance de impermeabilidade é significativamente superior à dos modelos convencionais, oferecendo mais segurança em terrenos úmidos. Estabilidade e Conforto: A entressola conta com o material CQT para garantir um excelente amortecimento, enquanto a sola possui um design de sistema de equilíbrio rápido com uma camada rígida de TPU para proporcionar suporte estável e condução eficiente. A sola completa é feita de borracha resistente ao desgaste e antiderrapante, oferecendo estabilidade adicional durante os movimentos. Proteção de Calcanhar: O calcanhar do modelo é protegido por um TPU rígido, que proporciona estabilidade e suporte, protegendo o tornozelo contra entorses e garantindo mais segurança durante a corrida. Quem usa o Tênis Rain-Block 8 Corrida Feminino? Ideal para corredoras que buscam alta performance, o Tênis Rain-Block 8 Corrida Feminino oferece resistência à água, conforto excepcional e suporte confiável. Com design inovador e tecnologias avançadas, é perfeito para quem pratica atividades ao ar livre e quer enfrentar qualquer condição climática com segurança e estilo. SKU: W582442228</g:description>
       <g:link>https://www.361sport.com.br/produto/tenis-rain-block-8-corrida-impermeavel-feminino-1166</g:link>
       <g:image_link>https://selia-361.f1cdn.com.br/view/540/540/false/true/10794.jpg?MTA3OTQtMjAyNS0wNy0yNSAwOTozODowOA==</g:image_link>
       <g:price>549</g:price>
       <g:availability>in_stock</g:availability>
       <g:mpn>6927050841442</g:mpn>
       <g:brand>361 Sport</g:brand>
       <g:sale_price>299</g:sale_price>
       <g:condition>new</g:condition>
       <g:custom_label_0></g:custom_label_0>
       <g:custom_label_1></g:custom_label_1>
       <g:custom_label_2></g:custom_label_2>
       <g:custom_label_3></g:custom_label_3>
     </item>
     <item>
       <g:id>442</g:id>
       <g:title>Tênis TITAN PRO II 361° Estabilidade para Corrida - Feminino</g:title>
       <g:description>Tênis TITAN PRO II 361° Estabilidade para Corrida - FemininoO Tênis TITAN PRO II 361º para Corrida - Feminino é a escolha ideal para corredores que buscam desempenho, conforto emáxima estabilidade. Com um design inovador e tecnologias avançadas, este tênis oferece leveza,suporte excepcional e amortecimento, proporcionando uma experiência superior durante as corridas.Principais Características e Benefícios- Tecnologia Carbon Qu!ktical (CQT): O tênis conta com tecnologia de entressola, utilizando material elástico alifático ETPU de alto desempenho e dióxido de carbono reciclado industrial para uma formação supercrítica. Este material oferece desempenho superior de amortecimento e leveza, com uma resiliência de até 75%, sendo mais durável do que os materiais de espuma tradicionais.- Estabilidade e Conforto: O cabedal é confeccionado em fio jaca, proporcionando alta resistência e leve respirabilidade. O sistema de estabilidade inclui o Morphit de proteção ocular e reforços internos, oferecendo mais segurança e suporte durante longas distâncias.- Solado Inovador: A entressola utiliza a tecnologia QUIKCQ, com um design de sola leve e elástica. A estrutura da sola apresenta perfurações tridimensionais para suporte lateral, garantindo estabilidade e conforto em cada passada.- Desempenho Aprimorado: O sistema de estabilidade é combinado com um design em X para estabilidade longitudinal, resultando em um novo sistema que promove segurança e controle em cada movimento, essencial para corredores que buscam performance e confiança em todas as etapas da corrida.O TITAN PRO II conta ainda com uma tecnologia de impermeabilização exclusiva da361ºO tecidoRain-Blocké impermeável. Quando a chuva entra em contato com a superfície, as gotas de água se contraem e escorrem, mantendo o tecido seco, respirável e confortável.Quem usa o Tênis TITAN PRO II 361º Corrida Feminino?Este tênis é ideal paracorredoras que buscam estabilidade.É um calçado que combina leveza, respirabilidade eexcelente suporte. Com tecnologias avançadas e um design que melhora o desempenho e o conforto, o TITAN PRO II é a escolha perfeita para atletas em busca de performance superior nas pistas e treinos.</g:description>
       <g:link>https://www.361sport.com.br/produto/tenis-titan-pro-ii-361-estabilidade-para-corrida--feminino-442</g:link>
       <g:image_link>https://selia-361.f1cdn.com.br/view/540/540/false/true/2849.jpg?Mjg0OS0yMDI1LTA3LTIyIDE4OjE0OjMz</g:image_link>
       <g:price>599</g:price>
       <g:availability>in_stock</g:availability>
       <g:mpn>6923650400508</g:mpn>
       <g:brand>361 Sport</g:brand>
       <g:sale_price>299</g:sale_price>
       <g:condition>new</g:condition>
       <g:custom_label_0></g:custom_label_0>
       <g:custom_label_1></g:custom_label_1>
       <g:custom_label_2></g:custom_label_2>
       <g:custom_label_3></g:custom_label_3>
     </item>
     <item>
       <g:id>432</g:id>
       <g:title>Tênis TITAN PRO II 361° Estabilidade para Corrida - Feminino</g:title>
       <g:description>Tênis TITAN PRO II 361° Estabilidade para Corrida - FemininoO Tênis TITAN PRO II 361º para Corrida - Feminino é a escolha ideal para corredores que buscam desempenho, conforto emáxima estabilidade. Com um design inovador e tecnologias avançadas, este tênis oferece leveza,suporte excepcional e amortecimento, proporcionando uma experiência superior durante as corridas.Principais Características e Benefícios- Tecnologia Carbon Qu!ktical (CQT): O tênis conta com tecnologia de entressola, utilizando material elástico alifático ETPU de alto desempenho e dióxido de carbono reciclado industrial para uma formação supercrítica. Este material oferece desempenho superior de amortecimento e leveza, com uma resiliência de até 75%, sendo mais durável do que os materiais de espuma tradicionais.- Estabilidade e Conforto: O cabedal é confeccionado em fio jaca, proporcionando alta resistência e leve respirabilidade. O sistema de estabilidade inclui o Morphit de proteção ocular e reforços internos, oferecendo mais segurança e suporte durante longas distâncias.- Solado Inovador: A entressola utiliza a tecnologia QUIKCQ, com um design de sola leve e elástica. A estrutura da sola apresenta perfurações tridimensionais para suporte lateral, garantindo estabilidade e conforto em cada passada.- Desempenho Aprimorado: O sistema de estabilidade é combinado com um design em X para estabilidade longitudinal, resultando em um novo sistema que promove segurança e controle em cada movimento, essencial para corredores que buscam performance e confiança em todas as etapas da corrida.O TITAN PRO II conta ainda com uma tecnologia de impermeabilização exclusiva da361ºO tecidoRain-Blocké impermeável. Quando a chuva entra em contato com a superfície, as gotas de água se contraem e escorrem, mantendo o tecido seco, respirável e confortável.Quem usa o Tênis TITAN PRO II 361º Corrida Feminino?Este tênis é ideal paracorredoras que buscam estabilidade.É um calçado que combina leveza, respirabilidade eexcelente suporte. Com tecnologias avançadas e um design que melhora o desempenho e o conforto, o TITAN PRO II é a escolha perfeita para atletas em busca de performance superior nas pistas e treinos.</g:description>
       <g:link>https://www.361sport.com.br/produto/tenis-titan-pro-ii-361-estabilidade-para-corrida--feminino-432</g:link>
       <g:image_link>https://selia-361.f1cdn.com.br/view/540/540/false/true/2779.jpg?Mjc3OS0yMDI1LTA3LTIyIDE4OjA3OjEy</g:image_link>
       <g:price>599</g:price>
       <g:availability>in_stock</g:availability>
       <g:mpn>6923650400386</g:mpn>
       <g:brand>361 Sport</g:brand>
       <g:sale_price>299</g:sale_price>
       <g:condition>new</g:condition>
       <g:custom_label_0></g:custom_label_0>
       <g:custom_label_1></g:custom_label_1>
       <g:custom_label_2></g:custom_label_2>
       <g:custom_label_3></g:custom_label_3>
     </item>
     <item>
       <g:id>437</g:id>
       <g:title>Tênis TITAN PRO II 361° Estabilidade para Corrida - Feminino</g:title>
       <g:description>Tênis TITAN PRO II 361° Estabilidade para Corrida - FemininoO Tênis TITAN PRO II 361º para Corrida - Feminino é a escolha ideal para corredores que buscam desempenho, conforto emáxima estabilidade. Com um design inovador e tecnologias avançadas, este tênis oferece leveza,suporte excepcional e amortecimento, proporcionando uma experiência superior durante as corridas.Principais Características e Benefícios- Tecnologia Carbon Qu!ktical (CQT): O tênis conta com tecnologia de entressola, utilizando material elástico alifático ETPU de alto desempenho e dióxido de carbono reciclado industrial para uma formação supercrítica. Este material oferece desempenho superior de amortecimento e leveza, com uma resiliência de até 75%, sendo mais durável do que os materiais de espuma tradicionais.- Estabilidade e Conforto: O cabedal é confeccionado em fio jaca, proporcionando alta resistência e leve respirabilidade. O sistema de estabilidade inclui o Morphit de proteção ocular e reforços internos, oferecendo mais segurança e suporte durante longas distâncias.- Solado Inovador: A entressola utiliza a tecnologia QUIKCQ, com um design de sola leve e elástica. A estrutura da sola apresenta perfurações tridimensionais para suporte lateral, garantindo estabilidade e conforto em cada passada.- Desempenho Aprimorado: O sistema de estabilidade é combinado com um design em X para estabilidade longitudinal, resultando em um novo sistema que promove segurança e controle em cada movimento, essencial para corredores que buscam performance e confiança em todas as etapas da corrida.O TITAN PRO II conta ainda com uma tecnologia de impermeabilização exclusiva da361ºO tecidoRain-Blocké impermeável. Quando a chuva entra em contato com a superfície, as gotas de água se contraem e escorrem, mantendo o tecido seco, respirável e confortável.Quem usa o Tênis TITAN PRO II 361º Corrida Feminino?Este tênis é ideal paracorredoras que buscam estabilidade.É um calçado que combina leveza, respirabilidade eexcelente suporte. Com tecnologias avançadas e um design que melhora o desempenho e o conforto, o TITAN PRO II é a escolha perfeita para atletas em busca de performance superior nas pistas e treinos.</g:description>
       <g:link>https://www.361sport.com.br/produto/tenis-titan-pro-ii-361-estabilidade-para-corrida--feminino-437</g:link>
       <g:image_link>https://selia-361.f1cdn.com.br/view/540/540/false/true/2814.jpg?MjgxNC0yMDI1LTA3LTIyIDE2OjA3OjU1</g:image_link>
       <g:price>599</g:price>
       <g:availability>in_stock</g:availability>
       <g:mpn>6923650400447</g:mpn>
       <g:brand>361 Sport</g:brand>
       <g:sale_price>299</g:sale_price>
       <g:condition>new</g:condition>
       <g:custom_label_0></g:custom_label_0>
       <g:custom_label_1></g:custom_label_1>
       <g:custom_label_2></g:custom_label_2>
       <g:custom_label_3></g:custom_label_3>
     </item>
     <item>
       <g:id>452</g:id>
       <g:title>Tênis TITAN PRO II 361° Estabilidade para Corrida - Feminino</g:title>
       <g:description>Tênis TITAN PRO II 361° Estabilidade para Corrida - FemininoO Tênis TITAN PRO II 361º para Corrida - Feminino é a escolha ideal para corredores que buscam desempenho, conforto emáxima estabilidade. Com um design inovador e tecnologias avançadas, este tênis oferece leveza,suporte excepcional e amortecimento, proporcionando uma experiência superior durante as corridas.Principais Características e Benefícios- Tecnologia Carbon Qu!ktical (CQT): O tênis conta com tecnologia de entressola, utilizando material elástico alifático ETPU de alto desempenho e dióxido de carbono reciclado industrial para uma formação supercrítica. Este material oferece desempenho superior de amortecimento e leveza, com uma resiliência de até 75%, sendo mais durável do que os materiais de espuma tradicionais.- Estabilidade e Conforto: O cabedal é confeccionado em fio jaca, proporcionando alta resistência e leve respirabilidade. O sistema de estabilidade inclui o Morphit de proteção ocular e reforços internos, oferecendo mais segurança e suporte durante longas distâncias.- Solado Inovador: A entressola utiliza a tecnologia QUIKCQ, com um design de sola leve e elástica. A estrutura da sola apresenta perfurações tridimensionais para suporte lateral, garantindo estabilidade e conforto em cada passada.- Desempenho Aprimorado: O sistema de estabilidade é combinado com um design em X para estabilidade longitudinal, resultando em um novo sistema que promove segurança e controle em cada movimento, essencial para corredores que buscam performance e confiança em todas as etapas da corrida.O TITAN PRO II conta ainda com uma tecnologia de impermeabilização exclusiva da361ºO tecidoRain-Blocké impermeável. Quando a chuva entra em contato com a superfície, as gotas de água se contraem e escorrem, mantendo o tecido seco, respirável e confortável.Quem usa o Tênis TITAN PRO II 361º Corrida Feminino?Este tênis é ideal paracorredoras que buscam estabilidade.É um calçado que combina leveza, respirabilidade eexcelente suporte. Com tecnologias avançadas e um design que melhora o desempenho e o conforto, o TITAN PRO II é a escolha perfeita para atletas em busca de performance superior nas pistas e treinos.</g:description>
       <g:link>https://www.361sport.com.br/produto/tenis-titan-pro-ii-361-estabilidade-para-corrida--feminino-452</g:link>
       <g:image_link>https://selia-361.f1cdn.com.br/view/540/540/false/true/2919.jpg?MjkxOS0yMDI1LTA3LTIyIDE4OjIxOjIz</g:image_link>
       <g:price>599</g:price>
       <g:availability>in_stock</g:availability>
       <g:mpn>6923650400621</g:mpn>
       <g:brand>361 Sport</g:brand>
       <g:sale_price>299</g:sale_price>
       <g:condition>new</g:condition>
       <g:custom_label_0></g:custom_label_0>
       <g:custom_label_1></g:custom_label_1>
       <g:custom_label_2></g:custom_label_2>
       <g:custom_label_3></g:custom_label_3>
     </item>
   </channel>
</rss>