<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss xmlns:g="http://base.google.com/ns/1.0" version="2.0">
   <channel>
     <title>361 Sport</title>
     <link>https://www.361sport.com.br</link>
     <description>361 Sport Tenis Basquete Tenis Corrida Tenis Trail</description>
     <item>
       <g:id>2698</g:id>
       <g:title>Tênis AG PULL UP Basquete Masculino</g:title>
       <g:description>Tênis AG PULL UP Basquete Masculino O Tênis AG PULL UP Basquete Masculino é parte da sub-linha AG Series, projetado para oferecer um excelente custo-benefício, combinando elementos de design do modelo principal AG com detalhes inspirados em atletas estrelas. Ele foca em amortecimento aprimorado, suporte de tornozelo e uma sola durável, ideal para desempenho em diversas superfícies de quadra. Características e Benefícios: Tecnologia QUIKFOAM LITE: A entressola utiliza material de amortecimento e recuperação desenvolvido pela 361° (R&amp;D). Oferece excelente função de amortecimento de impacto e recuperação do antepé, sendo espumado com um material especial. Tecnologia Rubest: Adota o mais recente composto de borracha (RB) exclusivo. O solado leve e resistente à abrasão é mais durável que a borracha comum. Performance excelente, especialmente em cimento ou pisos ásperos. Tecnologia MORPHIT (Cabedal): Garante uma resposta rápida e dinâmica no ajuste e envolvimento do pé. TPU Reforçado no Calcanhar: Melhora a rigidez estrutural e o suporte ao tornozelo. Design e Estilo: Harmoniza com elementos de design do modelo principal AG, integrando detalhes inspirados em atletas estrelas. Oferece uma relação custo-benefício excepcional. Para quem é o Tênis AG PULL UP Basquete Masculino? Ideal para jogadores que buscam um tênis de basquete com bom custo-benefício, que ofereça amortecimento de impacto aprimorado, suporte sólido para o tornozelo e um solado durável, especialmente para uso em superfícies mais ásperas.</g:description>
       <g:link>https://www.361sport.com.br/produto/tenis-ag-pull-up-basquete-masculino-2698</g:link>
       <g:image_link>https://selia-361.f1cdn.com.br/view/false/false/true/false/28316.jpg</g:image_link>
       <g:price>R$ 499,00</g:price>
       <g:availability>in_stock</g:availability>
       <g:mpn>6937421738752</g:mpn>
       <g:brand>361 Sport</g:brand>
       <g:identifier_exists>no</g:identifier_exists>
       <g:condition>new</g:condition>
       <g:sale_price></g:sale_price>
       <g:custom_label_1>AG</g:custom_label_1>
       <g:custom_label_2>Signature</g:custom_label_2>
       <g:custom_label_3></g:custom_label_3>
     </item>
     <item>
       <g:id>2697</g:id>
       <g:title>Tênis AG PULL UP Basquete Masculino</g:title>
       <g:description>Tênis AG PULL UP Basquete Masculino O Tênis AG PULL UP Basquete Masculino é parte da sub-linha AG Series, projetado para oferecer um excelente custo-benefício, combinando elementos de design do modelo principal AG com detalhes inspirados em atletas estrelas. Ele foca em amortecimento aprimorado, suporte de tornozelo e uma sola durável, ideal para desempenho em diversas superfícies de quadra. Características e Benefícios: Tecnologia QUIKFOAM LITE: A entressola utiliza material de amortecimento e recuperação desenvolvido pela 361° (R&amp;D). Oferece excelente função de amortecimento de impacto e recuperação do antepé, sendo espumado com um material especial. Tecnologia Rubest: Adota o mais recente composto de borracha (RB) exclusivo. O solado leve e resistente à abrasão é mais durável que a borracha comum. Performance excelente, especialmente em cimento ou pisos ásperos. Tecnologia MORPHIT (Cabedal): Garante uma resposta rápida e dinâmica no ajuste e envolvimento do pé. TPU Reforçado no Calcanhar: Melhora a rigidez estrutural e o suporte ao tornozelo. Design e Estilo: Harmoniza com elementos de design do modelo principal AG, integrando detalhes inspirados em atletas estrelas. Oferece uma relação custo-benefício excepcional. Para quem é o Tênis AG PULL UP Basquete Masculino? Ideal para jogadores que buscam um tênis de basquete com bom custo-benefício, que ofereça amortecimento de impacto aprimorado, suporte sólido para o tornozelo e um solado durável, especialmente para uso em superfícies mais ásperas.</g:description>
       <g:link>https://www.361sport.com.br/produto/tenis-ag-pull-up-basquete-masculino-2697</g:link>
       <g:image_link>https://selia-361.f1cdn.com.br/view/false/false/true/false/27497.jpg</g:image_link>
       <g:price>R$ 499,00</g:price>
       <g:availability>in_stock</g:availability>
       <g:mpn>6937421738660</g:mpn>
       <g:brand>361 Sport</g:brand>
       <g:identifier_exists>no</g:identifier_exists>
       <g:condition>new</g:condition>
       <g:sale_price></g:sale_price>
       <g:custom_label_1>AG</g:custom_label_1>
       <g:custom_label_2>Signature</g:custom_label_2>
       <g:custom_label_3></g:custom_label_3>
     </item>
     <item>
       <g:id>2691</g:id>
       <g:title>Tênis AG PULL UP Basquete Masculino</g:title>
       <g:description>Tênis AG PULL UP Basquete Masculino O Tênis AG PULL UP Basquete Masculino é parte da sub-linha AG Series, projetado para oferecer um excelente custo-benefício, combinando elementos de design do modelo principal AG com detalhes inspirados em atletas estrelas. Ele foca em amortecimento aprimorado, suporte de tornozelo e uma sola durável, ideal para desempenho em diversas superfícies de quadra. Características e Benefícios: Tecnologia QUIKFOAM LITE: A entressola utiliza material de amortecimento e recuperação desenvolvido pela 361° (R&amp;D). Oferece excelente função de amortecimento de impacto e recuperação do antepé, sendo espumado com um material especial. Tecnologia Rubest: Adota o mais recente composto de borracha (RB) exclusivo. O solado leve e resistente à abrasão é mais durável que a borracha comum. Performance excelente, especialmente em cimento ou pisos ásperos. Tecnologia MORPHIT (Cabedal): Garante uma resposta rápida e dinâmica no ajuste e envolvimento do pé. TPU Reforçado no Calcanhar: Melhora a rigidez estrutural e o suporte ao tornozelo. Design e Estilo: Harmoniza com elementos de design do modelo principal AG, integrando detalhes inspirados em atletas estrelas. Oferece uma relação custo-benefício excepcional. Para quem é o Tênis AG PULL UP Basquete Masculino? Ideal para jogadores que buscam um tênis de basquete com bom custo-benefício, que ofereça amortecimento de impacto aprimorado, suporte sólido para o tornozelo e um solado durável, especialmente para uso em superfícies mais ásperas.</g:description>
       <g:link>https://www.361sport.com.br/produto/tenis-ag-pull-up-basquete-masculino-2691</g:link>
       <g:image_link>https://selia-361.f1cdn.com.br/view/false/false/true/false/27581.jpg</g:image_link>
       <g:price>R$ 499,00</g:price>
       <g:availability>in_stock</g:availability>
       <g:mpn>6937421738523</g:mpn>
       <g:brand>361 Sport</g:brand>
       <g:identifier_exists>no</g:identifier_exists>
       <g:condition>new</g:condition>
       <g:sale_price></g:sale_price>
       <g:custom_label_1>AG</g:custom_label_1>
       <g:custom_label_2>Signature</g:custom_label_2>
       <g:custom_label_3></g:custom_label_3>
     </item>
     <item>
       <g:id>2427</g:id>
       <g:title>Tênis AG Fashion 2 Basquete Masculino</g:title>
       <g:description>O Tênis AG Fashion 2 Basquete Masculino combina estilo retrô e conforto de alta performance, inspirado na herança de design de Aaron Gordon. Desenvolvido para jogadores que valorizam amortecimento, flexibilidade e visual marcante em quadra. Características e Benefícios: Tecnologia ENRG-N40: Entressola em espuma especial com estrutura molecular estável, macia e altamente elástica. Absorve eficientemente impactos esportivos, proporcionando conforto prolongado e sensação de leveza em cada movimento. Design Retrô e Inovador: Silhueta exagerada com linhas de entressola anguladas para cima e detalhes vazados integrados aos cabedais em camadas de materiais premium. Combina storytelling visual ousado com artesanato sofisticado, destacando-se dentro e fora da quadra. Conforto e Estabilidade: A entressola ENRG-N40 oferece amortecimento acolchoado, tornando os treinos e jogos mais confortáveis, enquanto o design do cabedal garante suporte e ajuste confiáveis para movimentos rápidos e cortes. Para quem é o Tênis AG Fashion 2 Basquete Masculino? Atletas e entusiastas de basquete que buscam união entre herança de design, estilo diferenciado e tecnologia de amortecimento eficiente, sem abrir mão do conforto e da performance em quadra.</g:description>
       <g:link>https://www.361sport.com.br/produto/tenis-ag-fashion-2-basquete-masculino-2427</g:link>
       <g:image_link>https://selia-361.f1cdn.com.br/view/false/false/true/false/22397.jpg</g:image_link>
       <g:price>R$ 549,00</g:price>
       <g:availability>in_stock</g:availability>
       <g:mpn>6937323633278</g:mpn>
       <g:brand>361 Sport</g:brand>
       <g:identifier_exists>no</g:identifier_exists>
       <g:condition>new</g:condition>
       <g:sale_price></g:sale_price>
       <g:custom_label_1>AG</g:custom_label_1>
       <g:custom_label_2>Signature</g:custom_label_2>
       <g:custom_label_3></g:custom_label_3>
     </item>
     <item>
       <g:id>2371</g:id>
       <g:title>Tênis ZEN VII Basquete Masculino Aaron Gordon</g:title>
       <g:description>O Tênis ZEN VII Basquete Masculino é a sétima geração do modelo Gordon Pro, combinando a harmonia e equilíbrio inspirados nos jardins de pedra Zen com tecnologias de ponta para máxima performance em quadra. Criado para jogadores que buscam amortecimento superior, conforto duradouro e estilo diferenciado. Características e Benefícios: Tecnologia QU!KCQTech (Carbon Qu!ktical Tech): Entressola produzida com material ETPU elástico de alta performance e carbono reciclado, obtido por espumação supercrítica. Proporciona amortecimento leve, durável e resiliência de até 75%, unindo performance esportiva e sustentabilidade ambiental. Tecnologia ENRG-X: Midsole de alta resiliência, desenvolvida internamente pela 361°, que oferece excelente absorção de impacto e retorno de energia, ideal para treinos intensos e jogos de alta performance. Cabedal Zen-Tech: Inspirado no conceito de jardins Zen, combina respirabilidade e durabilidade, com design assimétrico yin-yang que garante ajuste ergonômico e conforto durante todos os movimentos. Sola e Design Inspirados em Jardins Zen: Sola texturizada distribuída por pontos de pressão, refletindo estética Zen e oferecendo estabilidade, aderência e controle excepcionais em quadra. Para quem é o Tênis ZEN VII Basquete Masculino? Atletas que valorizam performance, conforto e design inovador, buscando a união perfeita entre tecnologia avançada e inspiração Zen em cada movimento.</g:description>
       <g:link>https://www.361sport.com.br/produto/tenis-zen-vii-basquete-masculino-aaron-gordon-2371</g:link>
       <g:image_link>https://selia-361.f1cdn.com.br/view/false/false/true/false/25584.jpg</g:image_link>
       <g:price>R$ 899,00</g:price>
       <g:availability>in_stock</g:availability>
       <g:mpn>6937323630420</g:mpn>
       <g:brand>361 Sport</g:brand>
       <g:identifier_exists>no</g:identifier_exists>
       <g:condition>new</g:condition>
       <g:sale_price></g:sale_price>
       <g:custom_label_1>AG</g:custom_label_1>
       <g:custom_label_2>Signature</g:custom_label_2>
       <g:custom_label_3></g:custom_label_3>
     </item>
     <item>
       <g:id>2185</g:id>
       <g:title>Tênis ZEN VI Basquete Masculino Aaron Gordon</g:title>
       <g:description>O Tênis ZEN VI Basquete Masculino é a sexta geração do modelo Gordon Pro, combinando a tranquilidade e equilíbrio inspirados nos jardins de pedra Zen com tecnologia de ponta para máxima performance em quadra. Desenvolvido para jogadores que buscam conforto, amortecimento superior e estilo diferenciado. Características e Benefícios: Tecnologia QU!KCQTech (Carbon Qu!ktical Tech): Entressola com espuma ETPU elástica de alta performance e carbono reciclado, produzida por espumação supercrítica. Proporciona amortecimento leve, durável e resiliência de até 75%, aliando performance e sustentabilidade. Tecnologia ENRG-X+: Midsole de alta resiliência, desenvolvida internamente, oferece excelente absorção de impacto e retorno de energia, ideal para treinos e jogos intensos. Cabedal ZenWeave Tech: Combina respirabilidade e durabilidade com design assimétrico yin-yang para melhor ajuste ergonômico e conforto durante movimentos. Sola e Design Inspirados em Jardins Zen: Sola texturizada com padrões otimizados para stress, refletindo a estética Zen e proporcionando estabilidade e aderência aprimoradas. Quem usa o Tênis ZEN VI Basquete Masculino? Atletas que valorizam performance, conforto e design único, buscando equilíbrio entre tecnologia avançada e estilo inspirado na tradição Zen.</g:description>
       <g:link>https://www.361sport.com.br/produto/tenis-zen-vi-basquete-masculino-aaron-gordon-2185</g:link>
       <g:image_link>https://selia-361.f1cdn.com.br/view/false/false/true/false/16400.jpg</g:image_link>
       <g:price>R$ 799,00</g:price>
       <g:availability>in_stock</g:availability>
       <g:mpn>6936696481646</g:mpn>
       <g:brand>361 Sport</g:brand>
       <g:identifier_exists>no</g:identifier_exists>
       <g:condition>new</g:condition>
       <g:sale_price></g:sale_price>
       <g:custom_label_1>AG</g:custom_label_1>
       <g:custom_label_2>Signature</g:custom_label_2>
       <g:custom_label_3></g:custom_label_3>
     </item>
     <item>
       <g:id>2176</g:id>
       <g:title>Tênis ZEN VI Basquete Masculino Aaron Gordon</g:title>
       <g:description>O Tênis ZEN VI Basquete Masculino é a sexta geração do modelo Gordon Pro, combinando a tranquilidade e equilíbrio inspirados nos jardins de pedra Zen com tecnologia de ponta para máxima performance em quadra. Desenvolvido para jogadores que buscam conforto, amortecimento superior e estilo diferenciado. Características e Benefícios: Tecnologia QU!KCQTech (Carbon Qu!ktical Tech): Entressola com espuma ETPU elástica de alta performance e carbono reciclado, produzida por espumação supercrítica. Proporciona amortecimento leve, durável e resiliência de até 75%, aliando performance e sustentabilidade. Tecnologia ENRG-X+: Midsole de alta resiliência, desenvolvida internamente, oferece excelente absorção de impacto e retorno de energia, ideal para treinos e jogos intensos. Cabedal ZenWeave Tech: Combina respirabilidade e durabilidade com design assimétrico yin-yang para melhor ajuste ergonômico e conforto durante movimentos. Sola e Design Inspirados em Jardins Zen: Sola texturizada com padrões otimizados para stress, refletindo a estética Zen e proporcionando estabilidade e aderência aprimoradas. Quem usa o Tênis ZEN VI Basquete Masculino? Atletas que valorizam performance, conforto e design único, buscando equilíbrio entre tecnologia avançada e estilo inspirado na tradição Zen.</g:description>
       <g:link>https://www.361sport.com.br/produto/tenis-zen-vi-basquete-masculino-aaron-gordon-2176</g:link>
       <g:image_link>https://selia-361.f1cdn.com.br/view/false/false/true/false/16292.jpg</g:image_link>
       <g:price>R$ 799,00</g:price>
       <g:availability>in_stock</g:availability>
       <g:mpn>6936696481486</g:mpn>
       <g:brand>361 Sport</g:brand>
       <g:identifier_exists>no</g:identifier_exists>
       <g:condition>new</g:condition>
       <g:sale_price></g:sale_price>
       <g:custom_label_1>AG</g:custom_label_1>
       <g:custom_label_2>Signature</g:custom_label_2>
       <g:custom_label_3></g:custom_label_3>
     </item>
     <item>
       <g:id>1421</g:id>
       <g:title>Tênis AG LEVEL UP 3 Basquete Masculino</g:title>
       <g:description>A nova geração do Level Up chegou com força total. O 361° Level Up 3 integra a série AG, combinando tecnologias avançadas com excelente custo-benefício. Projetado para jogadores que exigem conforto, estabilidade e performance durante toda a partida, este modelo entrega suporte firme, amortecimento responsivo e durabilidade acima da média.Leveza, Suporte e Durabilidade para Quem Vai Além em QuadraPrincipais Características e BenefíciosCQT QU!K Tech ? Amortecimento de Alto NívelA entressola foi atualizada com a tecnologia CQT-QU!K, que utiliza espuma supercrítica de ETPU com CO? reciclado. O resultado é uma pisada leve, confortável e resiliente ? ideal para quem busca impacto reduzido e retorno de energia nas jogadas mais exigentes.Cabedal em Tecido de Alta Resistência ? Suporte com LiberdadeA parte superior é construída com material têxtil trançado de alta resistência, garantindo excelente envolvimento do pé e suporte estrutural durante cortes rápidos e mudanças bruscas de direção.Rubest Tech ? Solado Ultra DurávelA sola em borracha super resistente oferece tração e flexibilidade ao mesmo tempo, mantendo os pés firmes e seguros mesmo em jogos intensos. O design favorece o suporte do tornozelo, sem comprometer a mobilidade.Leveza com ConfortoPesando apenas 360g, o Level Up 3 consegue unir leveza, conforto e proteção, permitindo que você jogue por mais tempo com o máximo de eficiência.Quem deve usar o Level Up 3?O 361° Level Up 3 foi pensado para jogadores que atuam como Ala/Forward, jogadores que exigem tecnologia avançada, proteção sólida e desempenho duradouro em quadra ? tudo isso com ótimo custo-benefício. Seja em treinos ou jogos, é o tênis ideal para quem quer ir além em cada jogada.Eleve seu jogo com o 361° Level Up 3.</g:description>
       <g:link>https://www.361sport.com.br/produto/tenis-ag-level-up-3-basquete-masculino-1421</g:link>
       <g:image_link>https://selia-361.f1cdn.com.br/view/false/false/true/false/13131.jpg</g:image_link>
       <g:price>R$ 599,00</g:price>
       <g:availability>in_stock</g:availability>
       <g:mpn>6927050887051</g:mpn>
       <g:brand>361 Sport</g:brand>
       <g:identifier_exists>no</g:identifier_exists>
       <g:condition>new</g:condition>
       <g:sale_price></g:sale_price>
       <g:custom_label_1>AG</g:custom_label_1>
       <g:custom_label_2>Signature</g:custom_label_2>
       <g:custom_label_3></g:custom_label_3>
     </item>
     <item>
       <g:id>1419</g:id>
       <g:title>Tênis AG LEVEL UP 3 Basquete Masculino</g:title>
       <g:description>O Tênis LEVEL UP 3 Basquete Masculino é a nova geração do modelo que carrega o conceito de equilíbrio da série AG. Com tecnologia de ponta e design pensado para performance, ele se consolida como um verdadeiro ?combat weapon? para quem busca desempenho e durabilidade em quadra. Características e Benefícios: Tecnologia QU!KCQTech (Carbon Qu!ktical Tech): A entressola é feita com ETPU alifático de alta performance e CO? reciclado, formando uma espuma supercrítica leve, durável e com até 75% de resiliência. Essa tecnologia garante um amortecimento de alto nível e contribui para a neutralidade de carbono. Tecnologia QUIKBALANCE: A junção da NFO Soft &amp; Rebound com QUIKFOAM ? proporciona um calçado flexível e confortável, com amortecimento prolongado e excelente retorno de energia, ideal para jogos intensos. Alta resistência e leveza: O cabedal em tecido de alta resistência oferece excelente suporte durante movimentos bruscos. A sola de borracha ultra resistente ao desgaste mantém o peso do tênis em apenas 360g, otimizando leveza sem abrir mão da proteção. Quem usa o Tênis LEVEL UP 3 Basquete Masculino? Perfeito para jogadores que valorizam custo-benefício, tecnologia avançada e estabilidade em quadra. Ideal para quem busca conforto com alto rendimento em todas as jogadas.</g:description>
       <g:link>https://www.361sport.com.br/produto/tenis-ag-level-up-3-basquete-masculino-1419</g:link>
       <g:image_link>https://selia-361.f1cdn.com.br/view/false/false/true/false/13129.jpg</g:image_link>
       <g:price>R$ 599,00</g:price>
       <g:availability>in_stock</g:availability>
       <g:mpn>6927050887006</g:mpn>
       <g:brand>361 Sport</g:brand>
       <g:identifier_exists>no</g:identifier_exists>
       <g:condition>new</g:condition>
       <g:sale_price></g:sale_price>
       <g:custom_label_1>AG</g:custom_label_1>
       <g:custom_label_2>Signature</g:custom_label_2>
       <g:custom_label_3></g:custom_label_3>
     </item>
     <item>
       <g:id>1409</g:id>
       <g:title>Tênis AG LEVEL UP 3 Basquete Masculino</g:title>
       <g:description>A nova geração do Level Up chegou com força total. O 361° Level Up 3 integra a série AG, combinando tecnologias avançadas com excelente custo-benefício. Projetado para jogadores que exigem conforto, estabilidade e performance durante toda a partida, este modelo entrega suporte firme, amortecimento responsivo e durabilidade acima da média.Leveza, Suporte e Durabilidade para Quem Vai Além em QuadraPrincipais Características e BenefíciosCQT QU!K Tech ? Amortecimento de Alto NívelA entressola foi atualizada com a tecnologia CQT-QU!K, que utiliza espuma supercrítica de ETPU com CO? reciclado. O resultado é uma pisada leve, confortável e resiliente ? ideal para quem busca impacto reduzido e retorno de energia nas jogadas mais exigentes.Cabedal em Tecido de Alta Resistência ? Suporte com LiberdadeA parte superior é construída com material têxtil trançado de alta resistência, garantindo excelente envolvimento do pé e suporte estrutural durante cortes rápidos e mudanças bruscas de direção.Rubest Tech ? Solado Ultra DurávelA sola em borracha super resistente oferece tração e flexibilidade ao mesmo tempo, mantendo os pés firmes e seguros mesmo em jogos intensos. O design favorece o suporte do tornozelo, sem comprometer a mobilidade.Leveza com ConfortoPesando apenas 360g, o Level Up 3 consegue unir leveza, conforto e proteção, permitindo que você jogue por mais tempo com o máximo de eficiência.Quem deve usar o Level Up 3?O 361° Level Up 3 foi pensado para jogadores que atuam como Ala/Forward, jogadores que exigem tecnologia avançada, proteção sólida e desempenho duradouro em quadra ? tudo isso com ótimo custo-benefício. Seja em treinos ou jogos, é o tênis ideal para quem quer ir além em cada jogada.Eleve seu jogo com o 361° Level Up 3.</g:description>
       <g:link>https://www.361sport.com.br/produto/tenis-ag-level-up-3-basquete-masculino-1409</g:link>
       <g:image_link>https://selia-361.f1cdn.com.br/view/false/false/true/false/13119.jpg</g:image_link>
       <g:price>R$ 599,00</g:price>
       <g:availability>in_stock</g:availability>
       <g:mpn>6927050886696</g:mpn>
       <g:brand>361 Sport</g:brand>
       <g:identifier_exists>no</g:identifier_exists>
       <g:condition>new</g:condition>
       <g:sale_price></g:sale_price>
       <g:custom_label_1>AG</g:custom_label_1>
       <g:custom_label_2>Signature</g:custom_label_2>
       <g:custom_label_3></g:custom_label_3>
     </item>
     <item>
       <g:id>1310</g:id>
       <g:title>Tênis ZEN VI PRM Aaron Gordon Basquete Masculino</g:title>
       <g:description>O Tênis Zen VI PRM Wine 361° Basquete Masculino é um modelo de alta performance, projetado para jogadores que buscam excelência em quadra. Parte da linha de assinatura de Aaron Gordon, ele equilibra tecnologias avançadas, como a entressola com espuma supercrítica e o sistema de amortecimento ENRG-X+, com um design inspirado na filosofia Zen. Características e Benefícios: Tecnologia QU!KCQTech (Carbon Qu!ktical Tech): Entressola que utiliza material elástico ETPU alifático de alta performance e dióxido de carbono industrial reciclado para espumação supercrítica. Oferece amortecimento superior, leveza e uma resiliência de até 75%, sendo mais durável que os materiais de espuma tradicionais. Contribui para a redução de emissões de carbono, buscando a neutralidade. Tecnologia ENRG-X: Tecnologia de entressola de alta resiliência e retorno de energia, desenvolvida pela 361°, ideal para treinos intensos e jogos profissionais. No solado, o sistema ENRG-X+ e CQT-QU!K, significativamente ampliado em relação à versão anterior (Zen V), oferece amortecimento aprimorado e maior sensação de retorno. Tecnologia QUIKBALANCE: Combina as tecnologias NFO soft &amp; rebound e QUIKFOAM ? para proporcionar amortecimento duradouro e flexibilidade. Garante uma experiência esportiva confortável e responsiva. Solado Rubest Tech: Composto de borracha leve e resistente à abrasão, que se desgasta mais lentamente que a borracha comum. Oferece excelente tração em diversas superfícies, incluindo as mais ásperas. ARCHLOCK: Conecta a parte frontal e traseira do pé, dispersando a pressão no arco e fornecendo suporte para prevenir distensões acidentais no ligamento do calcanhar. Cabedal: Combina tecido e microfibra para oferecer proteção e respirabilidade. Possui um design assimétrico para ajuste ergonômico. O Tênis Zen VI PRM Wine é recomendado para jogadores que buscam alta performance, conforto e um design diferenciado.</g:description>
       <g:link>https://www.361sport.com.br/produto/tenis-zen-vi-prm-aaron-gordon-basquete-masculino-1310</g:link>
       <g:image_link>https://selia-361.f1cdn.com.br/view/540/540/false/true/11720.jpg?MTE3MjAtMjAyNS0wNy0yNSAwOToyMDo0OA==</g:image_link>
       <g:price>R$ 799,00</g:price>
       <g:availability>in_stock</g:availability>
       <g:mpn>6923650409273</g:mpn>
       <g:brand>361 Sport</g:brand>
       <g:identifier_exists>no</g:identifier_exists>
       <g:condition>new</g:condition>
       <g:sale_price></g:sale_price>
       <g:custom_label_1>AG</g:custom_label_1>
       <g:custom_label_2>Signature</g:custom_label_2>
       <g:custom_label_3></g:custom_label_3>
     </item>
   </channel>
</rss>