<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<rss xmlns:g="http://base.google.com/ns/1.0" version="2.0"><channel><title>361º Sport Brasil</title>
<link>https://www.361sport.com.br</link>
<description />
<item>
<g:id>1447</g:id>
<title>Tênis JOKER JK 1 Signature Nikola Joki? Basquete Masculino</title>
<g:custom_label_0>Masculino</g:custom_label_0>
<g:custom_label_1>Basquete</g:custom_label_1>
<description>Estreando com personalidade forte, o Tênis JK 1 Basquete Masculino é o primeiro modelo exclusivo do astro da NBA Nikola Jokic. Este calçado foi criado para oferecer estabilidade, desempenho e estilo, refletindo a essência de um verdadeiro campeão. Características e Benefícios: Tecnologia QU!KCQTech (Carbon Qu!ktical Tech): Entressola com espuma feita a partir de ETPU e CO? reciclado, entregando amortecimento de alto desempenho, leveza e durabilidade. Sua estrutura garante resposta eficiente em todas as direções, ideal para o jogo intenso. Design híbrido retrô-moderno: O cabedal mistura couro e tecido de malha, garantindo resistência e um visual nostálgico com pegada moderna. Estilo e funcionalidade unidos em um só modelo. Sola resistente e estável: A sola é construída com borracha de alta resistência ao desgaste, perfeita para enfrentar o ritmo acelerado de quadras indoor e outdoor. Quem usa o Tênis JK 1 Basquete Masculino? Feito para atletas que se inspiram em Jokic e buscam controle total do jogo. Esse modelo é ideal para quem exige o máximo em conforto, impacto reduzido e um visual marcante.</description>
<link>https://www.361sport.com.br/produto/tenis-joker-jk-1-signature-nikola-joki-basquete-masculino-1447</link>
<g:image_link>https://selia-361.f1cdn.com.br/view/false/false/true/false/12283.jpg</g:image_link>
<g:condition>new</g:condition>
<g:color>Dk.Purple/Purple</g:color>
<g:availability>out of stock</g:availability>
<g:price>1199.00 BRL</g:price>
<g:google_product_category>Masculino &gt; Basquete</g:google_product_category>
<g:product_type>Masculino &gt; Basquete</g:product_type>
<g:sale_price>1199.00 BRL</g:sale_price>
<g:brand>361 Sport</g:brand>
<g:gtin />
<g:mpn>6927050889697</g:mpn>
<g:identifier_exists>no</g:identifier_exists>
<g:gender>unisex</g:gender>
<g:installment>
<g:months>12</g:months>
<g:amount>99.92 BRL</g:amount>
</g:installment>
</item>
<item>
<g:id>1484</g:id>
<title>Tênis FLAME 2.5 GT Corrida Máxima Performance Masculino</title>
<g:custom_label_0>Masculino</g:custom_label_0>
<g:custom_label_1>Corrida</g:custom_label_1>
<description>Super Tênis 361° FLAME 2.5 GT ? Leveza e Impulso para Máxima PerformanceO 361° FLAME 2.5 GT Masculino é a escolha ideal para corredores que buscam desempenho, leveza e resposta imediata em cada passada. Com design atualizado e tecnologias refinadas, esse super tênis entrega um calce seguro, ótima respirabilidade e uma sensação de propulsão que impulsiona seu ritmo do início ao fim.Performance e Velocidade em Cada QuilômetroCaracterísticas e Benefícios:Propulsão Superior com camada de fibra de vidro assimétricaAmplia a sensação de impulsão durante a corrida, melhorando a sensação de rolamento e a propulsão para frente. Essa evolução da tecnologia presente na linha Flame oferece mais eficiência a cada passada, ideal para treinos e provas de velocidade.CQT Quik ? Amortecimento Sustentável e ResponsivoA tecnologia CQT reduz o peso para uma partida mais suave, com um retorno propulsivo de 70% e uma taxa de propulsão de no mínimo 75%. O design leve reduz a fadiga em longas distâncias.Mesh + Knitted Collar ? Respirabilidade e Conforto no AjusteO cabedal combina mesh na parte frontal para maior ventilação com malha knit no calcanhar, oferecendo conforto e firmeza sem causar atrito no tornozelo. A construção leve garante um ajuste preciso sem comprometer a liberdade de movimento.Extra ResistenteO processo de moldagem por borracha termoplástica oferece propriedades leves e resistentes ao desgaste, sendo aproximadamente 20% mais leve que a borracha tradicional, com estabilidade em curvas.YES WINDOW ? Alívio da pressão no médio-pé e maior retorno de energiaA abertura na parte central da sola é a nossa YES WINDOW, que permite liberar a pressão e contribui para o aumento no retorno de energia do FLAME 2.5 GT.Especificações Técnicas:- Peso aproximado: 214g (tamanho 41 ? masculino)- Altura (stack): 33 mm no calcanhar / 27 mm no antepé- Drop: 6 mmQuem deve usar o FLAME 2.5 GT?OFLAME 2.5GTé indicado para corredores que buscammáxima performance em treinos de velocidade e provas. Leve, responsivo e projetado para quem quer acelerar, ele entrega uma experiência propulsiva com estabilidade e conforto. Se você procura um tênis que combinatecnologia, ajuste preciso e velocidade, o FLAME 2.5 GT é o parceiro ideal para seus melhores tempos.Desbloqueie a sua velocidade com o 361° FLAME 2.5 GT .</description>
<link>https://www.361sport.com.br/produto/tenis-flame-25-gt-corrida-maxima-performance-masculino-1484</link>
<g:image_link>https://selia-361.f1cdn.com.br/view/false/false/true/false/12141.jpg</g:image_link>
<g:condition>new</g:condition>
<g:color>Egg Blue/Dk.Blue</g:color>
<g:availability>in stock</g:availability>
<g:price>999.00 BRL</g:price>
<g:google_product_category>Masculino &gt; Corrida</g:google_product_category>
<g:product_type>Masculino &gt; Corrida</g:product_type>
<g:sale_price>999.00 BRL</g:sale_price>
<g:brand>361 Sport</g:brand>
<g:gtin />
<g:mpn>6927050894639</g:mpn>
<g:identifier_exists>no</g:identifier_exists>
<g:gender>unisex</g:gender>
<g:installment>
<g:months>12</g:months>
<g:amount>83.25 BRL</g:amount>
</g:installment>
</item>
<item>
<g:id>1521</g:id>
<title>Tênis FLEXIBLE BEE 361° para Corrida com Leveza e Flexibilidade Masculino</title>
<g:custom_label_0>Masculino</g:custom_label_0>
<g:custom_label_1>Corrida</g:custom_label_1>
<description>Desenvolvido para corredores que priorizam leveza, conforto e estilo, o Tênis FLEXIBLE BEE 361º Corrida Masculino alia design moderno a tecnologias de ponta, garantindo uma performance ágil e eficiente. Com inspiração no modelo ?Chestnut Bee? da marca, este tênis oferece uma experiência de corrida leve, estável e estilosa, ideal para diversos tipos de treino e terrenos. Características e Benefícios: Tecnologia QUIKLIGHT: A entressola é fabricada com materiais de tecnologia aeroespacial, aproximadamente 40% mais leves que os compostos tradicionais. Essa tecnologia proporciona excelente absorção de impacto e retorno de energia, reduzindo o peso do calçado sem comprometer o desempenho. Cabedal Ultraleve e Respirável: Confeccionado com tecido em malha respirável de altíssima leveza, o cabedal mantém os pés secos e confortáveis durante toda a corrida. O reforço em grande escala integrado ao design confere suporte adicional, além de destacar o visual esportivo e moderno do modelo. Solado Flexível e Resistente: Produzido com borracha de alta resistência ao desgaste, o solado conta com um design inovador em listras que proporciona excelente aderência e tração. A construção de borracha em toda a planta do pé garante estabilidade e adaptação a diferentes superfícies. Design Leve e Estiloso: Seguindo a linha dos tênis de placa de carbono superleves da marca, o FLEXIBLE BEE aposta em um visual minimalista e contemporâneo. O foco está na redução máxima de peso, sem abrir mão do estilo e da funcionalidade, atendendo às exigências de corredores com perfis diversos. Quem usa o Tênis FLEXIBLE BEE 361º Corrida Masculino? Perfeito para corredores que buscam leveza extrema, amortecimento eficiente e estilo moderno. O FLEXIBLE BEE é a escolha ideal para treinos diários e provas de curta a média distância, entregando conforto e desempenho em cada passada.</description>
<link>https://www.361sport.com.br/produto/tenis-flexible-bee-361-para-corrida-com-leveza-e-flexibilidade-masculino-1521</link>
<g:image_link>https://selia-361.f1cdn.com.br/view/false/false/true/false/12303.jpg</g:image_link>
<g:condition>new</g:condition>
<g:color>Egret/Blue</g:color>
<g:availability>in stock</g:availability>
<g:price>499.00 BRL</g:price>
<g:google_product_category>Masculino &gt; Corrida</g:google_product_category>
<g:product_type>Masculino &gt; Corrida</g:product_type>
<g:sale_price>499.00 BRL</g:sale_price>
<g:brand>361 Sport</g:brand>
<g:gtin />
<g:mpn>6927050894103</g:mpn>
<g:identifier_exists>no</g:identifier_exists>
<g:gender>unisex</g:gender>
<g:installment>
<g:months>9</g:months>
<g:amount>55.45 BRL</g:amount>
</g:installment>
</item>
<item>
<g:id>1542</g:id>
<title>Tênis FLAME 2.5 GT Corrida Máxima Performance Feminino</title>
<g:custom_label_0>Masculino</g:custom_label_0>
<g:custom_label_1>Corrida</g:custom_label_1>
<description>Super Tênis 361° FLAME 2.5 GT ? Leveza e Impulso para Máxima PerformanceO 361° FLAME 2.5 GT Feminino é a escolha ideal para corredoras que buscam desempenho, leveza e resposta imediata em cada passada. Com design atualizado e tecnologias refinadas, esse super tênis entrega um calce seguro, ótima respirabilidade e uma sensação de propulsão que impulsiona seu ritmo do início ao fim.Performance e Velocidade em Cada QuilômetroCaracterísticas e Benefícios:Propulsão Superior com camada de fibra de vidro assimétricaAmplia a sensação de impulsão durante a corrida, melhorando a sensação de rolamento e a propulsão para frente. Essa evolução da tecnologia presente na linha Flame oferece mais eficiência a cada passada, ideal para treinos e provas de velocidade.CQT Quik ? Amortecimento Sustentável e ResponsivoA tecnologia CQT reduz o peso para uma partida mais suave, com um retorno propulsivo de 70% e uma taxa de propulsão de no mínimo 75%. O design leve reduz a fadiga em longas distâncias.Mesh + Knitted Collar ? Respirabilidade e Conforto no AjusteO cabedal combina mesh na parte frontal para maior ventilação com malha knit no calcanhar, oferecendo conforto e firmeza sem causar atrito no tornozelo. A construção leve garante um ajuste preciso sem comprometer a liberdade de movimento.Extra ResistenteO processo de moldagem por borracha termoplástica oferece propriedades leves e resistentes ao desgaste, sendo aproximadamente 20% mais leve que a borracha tradicional, com estabilidade em curvas.YES WINDOW ? Alívio da pressão no médio-pé e maior retorno de energiaA abertura na parte central da sola é a nossa YES WINDOW, que permite liberar a pressão e contribui para o aumento no retorno de energia do FLAME 2.5 GT.Especificações Técnicas:- Peso aproximado: 214g (tamanho 41 ? masculino)- Altura (stack): 33 mm no calcanhar / 27 mm no antepé- Drop: 6 mmQuem deve usar o FLAME 2.5 GT?OFLAME 2.5GTé indicado para corredoras que buscammáxima performance em treinos de velocidade e provas. Leve, responsivo e projetado para quem quer acelerar, ele entrega uma experiência propulsiva com estabilidade e conforto. Se você procura um tênis que combinatecnologia, ajuste preciso e velocidade, o FLAME 2.5 GT é o parceiro ideal para seus melhores tempos.Desbloqueie a sua velocidade com o 361° FLAME 2.5 GT .</description>
<link>https://www.361sport.com.br/produto/tenis-flame-25-gt-corrida-maxima-performance-feminino-1542</link>
<g:image_link>https://selia-361.f1cdn.com.br/view/false/false/true/false/12596.jpg</g:image_link>
<g:condition>new</g:condition>
<g:color>Egret/Egg Blue</g:color>
<g:availability>in stock</g:availability>
<g:price>999.00 BRL</g:price>
<g:google_product_category>Masculino &gt; Corrida</g:google_product_category>
<g:product_type>Masculino &gt; Corrida</g:product_type>
<g:sale_price>999.00 BRL</g:sale_price>
<g:brand>361 Sport</g:brand>
<g:gtin />
<g:mpn>6932599009697</g:mpn>
<g:identifier_exists>no</g:identifier_exists>
<g:gender>unisex</g:gender>
<g:installment>
<g:months>12</g:months>
<g:amount>83.25 BRL</g:amount>
</g:installment>
</item>
<item>
<g:id>1577</g:id>
<title>Tênis FAST WIND ET Corrida Masculino</title>
<g:custom_label_0>Masculino</g:custom_label_0>
<g:custom_label_1>Corrida</g:custom_label_1>
<description>O Tênis Fast Wind ET 361º Corrida Masculino foi criado para atletas que buscam agilidade, eficiência e conforto durante corridas ou treinos de performance. Com tecnologias que equilibram amortecimento, leveza e suporte, esse modelo é ideal para quem deseja manter alto rendimento com conforto em diversas situações ? desde provas esportivas até o uso no dia a dia. Características e Benefícios Tecnologia QUIKBALANCE: Tecnologia composta pelas espumas NFO Soft &amp; Rebound e QUIKFOAM ?, que proporcionam amortecimento consistente, retorno de energia e conforto flexível. Essa combinação entrega uma experiência de corrida durável e confortável mesmo em longas distâncias ou em treinos repetitivos. Cabedal Leve e Respirável: O cabedal é construído com material composto de fibras entrelaçadas ultraleves, garantindo respirabilidade superior. Reforços estruturais estratégicos promovem maior suporte ao pé e estabilidade durante o movimento. Entressola com Tecnologia Extreme Lite: Utiliza espumação supercrítica para entregar amortecimento leve com excelente resposta, reduzindo a fadiga muscular ao longo do percurso. Placa de Propulsão em Nylon Integrada: A placa em nylon inserida na entressola proporciona impulsão extra e melhora a eficiência da passada, especialmente útil em testes físicos e corridas de alta intensidade. Solado em Borracha de Alta Durabilidade: Com cobertura total, o solado garante tração consistente e resistência ao desgaste, tornando o tênis uma escolha sólida para treinos intensos e uso contínuo. Quem usa o Tênis Fast Wind ET 361º Corrida Masculino? Perfeito para corredores e atletas que realizam treinos de resistência, provas físicas ou que exigem performance constante. O Fast Wind ET é também uma excelente opção para quem deseja um tênis versátil, confortável e eficiente tanto para práticas esportivas quanto para o uso no dia a dia.</description>
<link>https://www.361sport.com.br/produto/tenis-fast-wind-et-corrida-masculino-1577</link>
<g:image_link>https://selia-361.f1cdn.com.br/view/false/false/true/false/17907.jpg</g:image_link>
<g:condition>new</g:condition>
<g:color>Living Water Blue/Fluorescent Solar Yellow</g:color>
<g:availability>in stock</g:availability>
<g:price>649.00 BRL</g:price>
<g:google_product_category>Masculino &gt; Corrida</g:google_product_category>
<g:product_type>Masculino &gt; Corrida</g:product_type>
<g:sale_price>649.00 BRL</g:sale_price>
<g:brand>361 Sport</g:brand>
<g:gtin />
<g:mpn>6937249411288</g:mpn>
<g:identifier_exists>no</g:identifier_exists>
<g:gender>unisex</g:gender>
<g:installment>
<g:months>12</g:months>
<g:amount>54.09 BRL</g:amount>
</g:installment>
</item>
</channel></rss>